{"translation-revision-date":"2021-09-14 13:29:50+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CO"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Muestra un icono que enlaza a un perfil de medios sociales o una web."],"Enter address":["Ingrese su direcci\u00f3n"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente el enlace para ayudar a los usuarios de lectores de pantalla."],"Link label":["Etiqueta del enlace"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Social Icon":["Icono social"],"Pill Shape":["Forma de pastilla"],"Logos Only":["Solo logotipos"],"block keywords\u0004links":["enlaces"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Muestra iconos enlazando con tus perfiles de medios sociales o webs."],"Social Icons":["Iconos sociales"],"Open links in new tab":["Abrir los enlaces en una nueva pesta\u00f1a"],"Use the classic WordPress editor.":["Utiliza el editor cl\u00e1sico de WordPress."],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"Convert to blocks":["Convertir en bloques"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Tag Cloud settings":["Ajustes de la nube de etiquetas"],"- Select -":["- Seleccione -"],"movie":["pel\u00edcula"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo desde tu biblioteca de medios o sube uno nuevo."],"There is no poster image currently selected":["No hay ninguna imagen de p\u00f3ster seleccionada en este momento"],"The current poster image url is %s":["La URL de la imagen actual de p\u00f3ster es %s"],"Poster image":["Imagen del p\u00f3ster"],"Video settings":["Ajustes de v\u00eddeo"],"Add tracks":["A\u00f1adir pistas"],"Remove track":["Eliminar pista"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta del idioma (es, fr, etc.)"],"Source language":["Idioma de origen"],"Title of track":["T\u00edtulo de la pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Las pistas pueden ser subt\u00edtulos, leyendas, cap\u00edtulos o descripciones. Ayudan a hacer tu contenido m\u00e1s accesible a un mayor rango de usuarios."],"Descriptions":["Descripciones"],"Captions":["Leyendas"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Playback controls":["Controles de reproducci\u00f3n"],"Muted":["Silenciado"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: La reproducci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos puede causar problemas de usabilidad para algunos visitantes."],"poem":["poema"],"poetry":["poes\u00eda"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Al andar se hace camino\ny al volver la vista atr\u00e1s\nse ve la senda que nunca\nse ha de volver a pisar.\nCaminante no hay camino\nsino estelas en la mar..."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserta poes\u00eda. Utiliza formatos de espaciado especiales. O cita letras de canciones."],"Verse":["Verso"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza el bloque de columnas en su lugar."],"Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoletas)"],"New Column":["Nueva columna"],"Stripes":["Franjas"],"December 6, 2018":["6 de diciembre de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrero del 2019"],"May 7, 2019":["7 de mayo del 2019"],"Release Date":["Fecha de lanzamiento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Inserta una tabla \u2014 perfecta para compartir gr\u00e1ficos y datos."],"Create Table":["Crear una tabla"],"Row count":["Recuento de filas"],"Column count":["Recuento de columnas"],"Insert a table for sharing data.":["Insertar una tabla para compartir datos."],"Table":["Tabla"],"Footer section":["Secci\u00f3n del pie de p\u00e1gina"],"Header section":["Secci\u00f3n de la cabecera"],"Fixed width table cells":["Celdas de tabla de ancho fijo"],"Table settings":["Ajustes de la tabla"],"Change column alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n de columna"],"Edit table":["Editar tabla"],"Footer label":["Etiqueta del pie de p\u00e1gina"],"Header label":["Etiqueta de la cabecera"],"Align column right":["Alinear la columna a la derecha"],"Align column center":["Alinear la columna al centro"],"Align column left":["Alinear la columna a la izquierda"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza el bloque de p\u00e1rrafo en su lugar."],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (obsoleto)"],"Write subheading\u2026":["Escribe el subt\u00edtulo\u2026"],"Add white space between blocks and customize its height.":["A\u00f1ade espacio en blanco entre bloques y personaliza su altura."],"Spacer":["Espaciador"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxeles"],"Spacer settings":["Ajustes del espaciador"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Inserta elementos adicionales personalizados con un shortcode de WordPress."],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed el shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Dots":["Puntos"],"Wide Line":["L\u00ednea ancha"],"divider":["separador"],"horizontal-line":["l\u00ednea-horizontal"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea una ruptura entre ideas o secciones con un separador horizontal."],"Separator":["Separador"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Cuatro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dos."],"One.":["Uno."],"section":["secci\u00f3n"],"row":["fila"],"wrapper":["envoltura"],"container":["contenedor"],"Combine blocks into a group.":["Combinar los bloques en un grupo."],"Group":["Grupo"],"find":["buscar"],"Help visitors find your content.":["Ayuda a los visitantes a encontrar tu contenido."],"Add label\u2026":["A\u00f1adir etiqueta"],"Label text":["Texto de etiqueta"],"Percentage Width":["Porcentaje de ancho"],"Use button with icon":["Usar el bot\u00f3n con icono"],"Button Inside":["Bot\u00f3n interior"],"Button Outside":["Bot\u00f3n exterior"],"No Button":["Sin bot\u00f3n"],"Change button position":["Cambiar la posici\u00f3n del bot\u00f3n"],"Toggle search label":["Alternar la etiqueta de b\u00fasqueda"],"Add button text\u2026":["Agregar texto del bot\u00f3n..."],"Button text":["Texto del Bot\u00f3n"],"Optional placeholder\u2026":["Placeholder Opcional..."],"Optional placeholder text":["Texto placeholder Opcional"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostrar entradas de cualquier RSS o Atom feed."],"Display author":["Mostrar autor"],"RSS settings":["Ajustes RSS"],"Edit RSS URL":["Editar URL del RSS"],"Use URL":["Usar URL"],"Enter URL here\u2026":["Ingresar URL aqu\u00ed..."],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crea contenido y gu\u00e1rdalo para volver a utilizarlo en tu sitio. Actualiza el bloque y los cambios se aplican donde se est\u00e9 usando."],"Reusable Block":["Bloque reutilizable"],"Convert to regular blocks":["Convertir a bloques normales"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloque se ha borrado o no est\u00e1 disponible."],"Block updated.":["Bloque actualizado."],"Name:":["Nombre:"],"Solid color":["Color s\u00f3lido"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de las cosas m\u00e1s dif\u00edciles de hacer en tecnolog\u00eda es, interrumpirte a ti mismo."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un \u00e9nfasis visual especial a una cita de tu texto."],"Pullquote":["P\u00e1rrafo de cita"],"Main color":["Color principal"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTA\u00d1A . EXTERIOR - NOCHE\nLa luz incierta que precede al amanecer dibuja con dificultad los riscos y matojos del monte. \nSube niebla del valle. "],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["A\u00f1ade texto que respete tus espacios y tabulados, y que tambi\u00e9n permita estilos."],"Preformatted":["Preformateado"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto preformateado\u2026"],"pagination":["paginaci\u00f3n"],"next page":["p\u00e1gina siguiente"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separa tu contenido en una experiencia multi-p\u00e1gina."],"Page Break":["Salto de p\u00e1gina"],"read more":["leer m\u00e1s"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["El contenido anterior a este bloque se mostrar\u00e1 en el extracto de tu p\u00e1gina de archivo."],"block name\u0004More":["M\u00e1s"],"Read more link text":["Texto del enlace \u00abLeer m\u00e1s\u00bb"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar el extracto en la p\u00e1gina de contenido completo"],"The excerpt is visible.":["El extracto es visible."],"The excerpt is hidden.":["El extracto est\u00e1 oculto."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con este bloque."],"Unsupported":["No compatible"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \"%s\". Puedes dejar intacto este bloque o quitarlo del todo."],"Keep as HTML":["Mantener como HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \"%s\". Puedes dejar intacto este bloque, convertir su contenido a un bloque de HTML personalizado o quitarlo del todo."],"numbered list":["lista numerada"],"ordered list":["lista ordenada"],"bullet list":["lista con vi\u00f1etas"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea una lista de vi\u00f1etas o numerada."],"List":["Lista"],"Write list\u2026":["Escribe una lista\u2026"],"keyboard key\u0004Space":["Espacio"],"Indent list item":["A\u00f1adir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroceso"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Convert to ordered list":["Convertir a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Convertir a lista desordenada"],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Start value":["Valor Inicial"],"Ordered list settings":["Ajustes de listas ordenadas"],"recent posts":["entradas recientes"],"Display a list of your most recent posts.":["Muestra una lista de tus entradas m\u00e1s recientes."],"Read more":["Leer Mas"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n y Filtrado"],"Add link to featured image":["A\u00f1adir un enlace a la imagen destacada"],"Image alignment":["Alineaci\u00f3n de la imagen"],"Display featured image":["Mostrar la imagen destacada"],"Featured image settings":["Ajustes de la imagen destacada"],"Display post date":["Mostrar fecha de la entrada"],"Display author name":["Mostrar el nombre del autor"],"Post meta settings":["Ajustes meta de la entrada"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras en extracto"],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Mostrar:"],"Post content":["Contenido de la entrada"],"Post content settings":["Ajustes del contenido de la entrada"],"recent comments":["comentarios recientes"],"Display a list of your most recent comments.":["Muestra una lista de tus comentarios m\u00e1s recientes."],"Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Display excerpt":["Mostrar extracto"],"Display date":["Mostrar fecha"],"Display avatar":["Mostrar el avatar"],"Latest comments settings":["Ajustes de los \u00faltimos comentarios"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El reyezuelo<br>Se gana la vida<br>Sin hacer ruido."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca las palabras y los medios uno al lado del otro para tener un dise\u00f1o m\u00e1s rico."],"Media & Text":["Medios y texto"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imagen para rellenar toda la columna"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3vil"],"Media & Text settings":["Ajustes de medios y texto"],"Show media on right":["Mostrar medios a la derecha"],"Show media on left":["Mostrar medios a la izquierda"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenido..."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienvenido al maravilloso mundo de los bloques\u2026"],"embed":["incrustar"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["A\u00f1ade c\u00f3digo personalizado HTML y previsual\u00edzalo mientras lo editas."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escribe HTML..."],"download":["descargar"],"pdf":["pdf"],"document":["documento"],"Add a link to a downloadable file.":["A\u00f1ade un enlace a un archivo descargable."],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escribe el nombre del archivo\u2026"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un archivo de medios o elige uno de tu biblioteca de medios."],"button label\u0004Download":["Descargar"],"Show download button":["Mostrar bot\u00f3n de descarga"],"Download button settings":["Ajustes del bot\u00f3n de descarga"],"Text link settings":["Ajustes del texto del enlace"],"Attachment page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Media file":["Archivo de medios"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["A\u00f1ade un bloque que muestra contenido extra\u00eddo de otros sitios, como Twitter, Instagram o YouTube."],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contenido de Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TED."],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta contenido de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contenido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contenido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contenido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contenido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contenido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un hilo de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contenido de Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Incrusta contenido de Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contenido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contenido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contenido de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Dailymotion."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contenido de Crowdsignal (anteriormente Polldaddy)."],"survey":["encuesta"],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contenido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contenido de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contenido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contenido de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contenido de SoundCloud."],"audio":["audio"],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada de WordPress."],"blog":["blog"],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Instagram."],"image":["imagen"],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un v\u00eddeo de YouTube."],"video":["v\u00eddeo"],"Embed a tweet.":["Incrusta un tweet."],"social":["social"],"%s URL":["%s URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado podr\u00eda no mantener su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado mantendr\u00e1 su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contenido incrustado desde %s no puede ser previsualizado en el editor."],"Embedded content from %s":["Contenido incrustado desde %s"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir en v\u00ednculo"],"button label\u0004Try again":["Intentar nuevamente"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Lo siento, este contenido no pudo ser incrustado."],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1s sobre los incrustados"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL a incrustar\u2026"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega un enlace al contenido que quieras mostrar en tu sitio."],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Resize for smaller devices":["Cambia el tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1s peque\u00f1os."],"Edit URL":["Editar URL"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la nieve<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["A\u00f1ade una imagen o v\u00eddeo con un texto superpuesto \u2014 genial para cabeceras."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Sube un archivo de imagen o v\u00eddeo, o elige uno de tu biblioteca de medios."],"Cover":["Fondo"],"Opacity":["Opacidad"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Clear Media":["Vaciar los medios"],"Focal point picker":["Selector de Punto Focal"],"Repeated background":["Fondo repetido"],"Fixed background":["Fondo fijo"],"Media settings":["Ajustes de medios"],"Change content position":["Cambiar la posici\u00f3n del contenido"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima de la portada"],"A single column within a columns block.":["Una columna simple dentro de un bloque de columnas."],"Column settings":["Ajustes de la columna"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["\u00a1Y estoy sereno! En medio del oscuro \u00abalg\u00fan d\u00eda\u00bb, de la sed, de la fiebre, de los mortuorios ramos -\u00a1el d\u00eda del adi\u00f3s a todo cuanto amamos!- yo evocar\u00e9 esta hora y me dir\u00e9 a m\u00ed mismo, sonriendo virilmente: -\u00abPoeta, \u00bfen qu\u00e9 quedamos?\u00bb. \"Canci\u00f3n de la hora feliz\" de Porfirio Barba Jacob."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Un d\u00eda llegar\u00e1s; el amor no espera. Y me dir\u00e1s: Amada, ya lleg\u00f3 la primavera. Un d\u00eda me amar\u00e1s. Estar\u00e1s de mi pecho tan cercano, que no sabr\u00e9 si el fuego que me abrasa es de tu coraz\u00f3n o del verano. \"Alg\u00fan d\u00eda\" de Dora Castellanos."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["A\u00f1ade un bloque que muestra contenido en varias columnas, luego a\u00f1ade cualquier bloque de contenido que quieras."],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dos columnas; separaci\u00f3n de dos tercios, un tercio "],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dos columnas; separaci\u00f3n de un tercio, dos tercios"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"Two columns; equal split":["Dos columnas; igual separaci\u00f3n"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["Una columna"],"100":["100"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este n\u00famero de columnas supera la cantidad recomendada y puede causar una ruptura visual."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb es el t\u00e9rmino abstracto utilizado\n\/\/ para describir las unidades de marcado que\n\/\/ cuando se componen juntos, forman el\n\/\/ contenido o dise\u00f1o de una p\u00e1gina.\nregisterBlockType( nombre, ajustes );"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Muestra fragmentos de c\u00f3digo que respetan tus espacios y tabuladores."],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Display a list of all categories.":["Muestra una lista de todas las categor\u00edas."],"Categories settings":["Ajustes de las categor\u00edas"],"archive":["archivo"],"posts":["entradas"],"Find out more":["Saber m\u00e1s"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Anima a los visitantes a que realicen alguna acci\u00f3n con un grupo de enlaces estilo bot\u00f3n."],"Buttons":["Botones"],"Fill":["Rellenar"],"Call to Action":["Llamada a la acci\u00f3n"],"link":["enlace"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Anima a los visitantes a que realicen alguna acci\u00f3n con un enlace estilo bot\u00f3n."],"Button":["Bot\u00f3n"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb del enlace"],"Add text\u2026":["A\u00f1ade texto\u2026"],"Unlink":["Quitar enlace"],"Border radius":["Radio del borde"],"Border settings":["Ajustes del borde"],"Color Settings":["Ajustes de color"],"recording":["grabaci\u00f3n"],"podcast":["podcast"],"sound":["sonido"],"music":["m\u00fasica"],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reproductor sencillo de audio."],"Auto":["Auto"],"Browser default":["Navegador predeterminado"],"Audio settings":["Ajustes de audio"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Nota: La reproducci\u00f3n autom\u00e1tica de audio puede causar problemas de usabilidad para algunos visitantes."],"Display a monthly archive of your posts.":["Muestra un archivo por meses de tus entradas."],"Archives settings":["Ajustes de archivos"],"photos":["fotos"],"images":["im\u00e1genes"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Muestra m\u00faltiples im\u00e1genes en una galer\u00eda enriquecida."],"Link to":["Enlazar a"],"Crop images":["Recortar im\u00e1genes"],"Gallery settings":["Ajustes de la galer\u00eda"],"Thumbnails are not cropped.":["Las miniaturas no se recortan."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniaturas se recortan alineadas."],"ADD MEDIA":["A\u00d1ADIR MULTIMEDIA"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra im\u00e1genes, sube nuevas o elige archivos desde tu biblioteca."],"Write gallery caption\u2026":["Escribe la leyenda de la galer\u00eda..."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagen %1$d de %2$d en la biblioteca"],"Move image forward":["Mover la imagen hacia adelante"],"Move image backward":["Mover la imagen hacia atr\u00e1s"],"Edit gallery image":["Editar una imagen de la galer\u00eda"],"block style\u0004Large":["Grande"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Al citar a otros, nos citamos a nosotros mismos."],"cite":["cita"],"blockquote":["cita"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Da un \u00e9nfasis visual al texto citado. \u00abAl citar a otros, nos citamos a nosotros mismos\u00bb \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Write citation\u2026":["Escribe la referencia\u2026"],"Write quote\u2026":["Escribe la cita\u2026"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Vac\u00edo."],"Code is Poetry":["El c\u00f3digo es poes\u00eda"],"subtitle":["subt\u00edtulo"],"title":["t\u00edtulo"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce nuevas secciones y organiza el contenido para ayudar a los visitantes (y a los motores de b\u00fasqueda) a comprender la estructura de tu contenido."],"Heading":["Encabezado"],"Write heading\u2026":["Escribe el encabezado\u2026"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Change heading level":["Cambiar el nivel del encabezado"],"block style\u0004Rounded":["Redondeado"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc aparece\u2014quieto, nevado y sereno."],"picture":["imagen"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Inserta una imagen para hacer una declaraci\u00f3n visual"],"Write caption\u2026":["Escribe la leyenda\u2026"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo; su nombre de archivo es %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muchos dispositivos y navegadores no muestran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe el papel de esta imagen en la p\u00e1gina."],"Title attribute":["Atributo del t\u00edtulo"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9jalo vac\u00edo si la imagen es puramente decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Describe el prop\u00f3sito de la imagen"],"Alt text (alternative text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Image settings":["Ajustes de imagen"],"Upload external image":["Subir imagen externa"],"Crop":["Recortar"],"Image uploaded.":["Imagen subida."],"Rotate":["Rotar"],"Zoom":["Ampliar"],"Could not edit image. %s":["No se pudo editar la imagen. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontal"],"Square":["Cuadrada"],"Original":["Original"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Empty":["vac\u00edo"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lugar de la Mancha, de cuyo nombre no quiero acordarme, no ha mucho tiempo que viv\u00eda un hidalgo de los de lanza en astillero, adarga antigua, roc\u00edn flaco y galgo corredor."],"text":["texto"],"Start with the building block of all narrative.":["Empieza con el bloque que cimienta toda la narrativa."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; empieza a escribir o teclea una barra inclinada hacia adelante para elegir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar una letra inicial grande."],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"Drop cap":["Capitalizar"],"Text settings":["Ajustes del texto"],"File":["Archivo"],"Link settings":["Ajustes del enlace"],"Upload":["Subir"],"Open Media Library":["Abrir la biblioteca de medios"],"Open in new tab":["Abrir en una nueva pesta\u00f1a"],"Image size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"Outline":["Contorno"],"block style\u0004Default":["Predeterminado"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Empieza a escribir o teclea \/ para elegir un bloque"],"Text Color":["Color del texto"],"Color settings":["Ajustes de color"],"post":["entrada"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Edit":["Editar"],"Text color":["Color del texto"],"Background color":["Color de fondo"],"Delete column":["Eliminar columna"],"Delete row":["Borrar fila"],"Insert column after":["Insertar columna despu\u00e9s"],"Insert column before":["Insertar columna antes"],"Insert row after":["Insertar fila debajo"],"Insert row before":["Insertar fila encima"],"Column":["Columna"],"Color":["Color"],"Link":["Enlace"],"Save":["Guardar"],"Page break":["Salto de p\u00e1gina"],"editor button\u0004Left to right":["De izquierda a derecha"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Background Color":["Color de fondo"],"Default":["Predeterminado"],"Remove image":["Quitar imagen"],"Excerpt":["Extracto"],"Select poster image":["Seleccionar la imagen del p\u00f3ster"],"Edit image":["Editar imagen"],"Replace image":["Reemplazar imagen"],"Select":["Elegir"],"Apply":["Aplicar"],"No posts found.":["No se encontraron entradas."],"Preview":["Vista previa"],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Metadata":["Metadatos"],"Replace":["Reemplazar"],"Display Settings":["Ajustes de visualizaci\u00f3n"],"Columns":["Columnas"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Media File":["Archivo de medios"],"Remove":["Quitar"],"Copied!":["\u00a1Copiado!"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de lista"],"by %s":["por %s"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"Video":["V\u00eddeo"],"Calendar":["Calendario"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario para las Entradas de tu sitio."],"Loop":["Repetir"],"Preload":["Precarga"],"Audio":["Audio"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"RSS":["RSS"],"Width":["Ancho"],"Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"A cloud of your most used tags.":["Nube de tus etiquetas m\u00e1s utilizadas."],"Archives":["Archivos"],"Show hierarchy":["Mostrar jerarqu\u00eda"],"Show post counts":["Mostrar la cantidad de entradas"],"Display as dropdown":["Mostrar como desplegable"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Quote":["Cita"],"Contact us":["Cont\u00e1ctanos"],"Write title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo\u2026"],"(Untitled)":["(Sin t\u00edtulo)"],"Cancel":["Cancelar"],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"English":["Ingl\u00e9s"],"None":["Ninguna"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Close":["Cerrar"],"Image":["Imagen"],"Code":["C\u00f3digo"],"Search":["Buscar"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}