<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
  <channel>
    <title><![CDATA[Natural Conexion Products]]></title>
    <link><![CDATA[https://naturalconexion.com/]]></link>
    <description>WooCommerce Product List RSS feed</description>
    <metadata><ref_application_id>451257172939091</ref_application_id></metadata>
    <item>
        <g:id>11549</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[          Gel Caliente 280gr:   Reduce medidas y elimina la grasa corporal de manera natural. Nuestro Gel Adelgazante Corporal es una fórmula a base de extractos naturales con propiedades térmicas que ayudan aumentar la temperatura corporal. Ideal para moldear la figura.    Gel frío 280gr:   ¡Llegó el momento de combatir la flacidez corporal!.   Descubre nuestro secreto para lucir una piel más firme y con elasticidad. Nuestro Gel Reafirmante mejora la textura de la piel, haciéndola lucir más lisa y tonificada. Está compuesto por una mezcla de activos naturales que producen una sensación de frío al aplicarlo y ayudan a combatir la flacidez de la piel.   Ingredientes principales:   Extracto Oleoso de Caléndula. Aceite Esencial de Naranja. Aceite de Almendras. Aceite de Girasol. Extracto de Áloe Vera. Algas Marinas. Naranja. Toronja. Alcachofa. Extracto de Quiebra Barriga. Extracto de Fresa. Menta. Toronja. Eucalipto.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  ¡Atrévete a conocer el poder natural! ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/01/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-25.png]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>11549</g:mpn>
        <g:title>Kit Moldea Tu Cuerpo</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>65800 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-moldea-tu-cuerpo-naturalmente/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/11/Diseño-sin-título-7.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>11549</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Corporal-Econativa &gt; Kit especiales &gt; Kit-Econativa &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>12596</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         Productos:   Serum Antiedad 60gr: Empieza y termina tu rutina de cuidado de la piel con nuestro Serum Antiedad, una fórmula especial con Colágeno que actúa como factor antienvejecimiento, ayudando a prevenir el envejecimiento prematuro. Le entrega elasticidad y firmeza a tu rostro.  Crema Hidratante Nutritiva Colágeno y Elastina 60gr: Actúa como factor antienvejecimiento, ayuda a renovar los tejidos atenuando las líneas de expresión, manteniendo y prolongando el aspecto joven de la piel.  Ingredientes principales:   Hidrosoles de Caléndula. Leche de Almendras. Vitamina E. Colágeno. Elastina.   Nuestros productos:   No contamina el agua Son 100% biodegradable Agroecológicos Naturales No contienen parabenos No son testados en animales  ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-69.png]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>12596</g:mpn>
        <g:title>Kit Colágeno</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>160800 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-colageno/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/02/DSC09649.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>12596</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Kit-Econativa &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>15867</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        Que nunca te falte en tu rutina diaria la protección a tu piel, cuídala de manera natural. Hipoalergénico y dermatológicamente probado.  En el año 2017, recibió el Premio reconocimiento FLEP (Feria Latinoamericana de Eco productos y Eco servicios). Primer lugar en la categoría de Productos verdes.  Su fórmula con ingredientes activos naturales de origen vegetal y mineral es de fácil absorción. Libre de pantallas químicas. Actúa como una barrera física brindando una adecuada protección solar contra los rayos UVA Y UVB, cuidando la piel sin ocasionar efectos secundarios. Protege y suaviza la piel.  Ingredientes principales:   Caléndula. Manzanilla. Aloe vera. Manteca de Karité. Pepino. Germen de Trigo. Aceite de Oliva. Dióxido de Titanio. (Pantalla física, con certificación orgánica para cosmética natural)   ¿Cómo se usa?  Aplicar en el rostro y cuello una fina capa del Protector Solar y masajear hasta su completa absorción. Aportará protección e hidratación a la piel.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Libre de pantallas químicas. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Activa la belleza natural de tu piel  ¡Pídelo ya! ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/DSC09705-scaled.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/BIODEGRADABLE_page-0001.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>15867</g:mpn>
        <g:title>Lleva 2 Protector Solar con Extractos Botánicos / SPF 50+ Todo tipo de piel 80 mL y el 2do te sale con el 50% de OFF.</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>119800 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/protector-solar-con-extractos-botanicos-spf-50-todo-tipo-de-piel-80-ml/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/WhatsApp-Image-2023-04-25-at-10.03.53-AM.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>15867</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product top-30-days on-sale</g:custom_label_0>
        <g:custom_label_1>favoritos</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal-Econativa &gt; Facial &gt; Facial-Econativa &gt; Ofertas</g:product_type>
        <g:sale_price>89850 COP</g:sale_price>
    </item>
    <item>
        <g:id>17269</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[-Sérum Facial con Vitamina C Liposomada al 10% -Rodillo de cuarzo rosa -Toalla facial de micro fibra -Jabón Artesanal de Aloe Vera – Matera -Empaque navideño             El mejor Sérum con Vitamina C Liposomada de la historia.   Contiene Vitamina C Liposomada al 10% de última generación; rica en antioxidantes que proporciona un aspecto saludable a la piel y, al mismo tiempo, protege las células cutáneas de los radicales libres.  Además, tiene ácido hialurónico de origen VEGANO, que ayuda a mejorar la luminosidad de la piel y la producción natural de colágeno, retrasando el proceso de envejecimiento prematuro. Libre de]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>17269</g:mpn>
        <g:title>Kit Mayaku</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[-Sérum Facial con Vitamina C Liposomada al 10% -Rodillo de cuarzo rosa -Toalla facial de micro fibra -Jabón Artesanal de Aloe Vera – Matera -Empaque navideño   ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>184900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/serum-facial-con-vitamina-c/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/11/Formato-Tienda-Kit-Mayaku.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>17269</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:custom_label_1>kits navideños</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care &gt; Cosmetics &gt; Skin Care &gt; Anti-Aging Skin Care Kits</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>17809</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/11/Formato-Tienda-Caja.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>17809</g:mpn>
        <g:title>Sérum Facial Con Vitamina C Mayaku</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[  ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>119900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/serum-facial-con-vitamina-c-mayaku/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/12/DSC09617.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>17809</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product top-30-days</g:custom_label_0>
        <g:custom_label_1>lanzamiento</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care &gt; Cosmetics &gt; Skin Care &gt; Anti-Aging Skin Care Kits</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>18696</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[  ¡Ya nuestra nueva edición está en casa!    Ritual Box 10 años para todos desde hoy.    DISPONIBLE  Nuestra edición especial la hicimos para ellas, inspirada en dos mujeres campesinas, que aman el campo y buscaron superarse, para regresar y ayudar a dignificar esta labor de una forma justa. Porqué hace más de diez años que empezaron a cultivar este sueño que ahora se llama Natural Conexion, a ellas toda nuestra gratitud, porque generan empleo, porque han dignificado la labor en el campo y porque cuidan el medio ambiente con su gran proyecto de cosméticos naturales. CONTIENE: – Leche Desmaquilladora 250 gr – Tónico Facial 120 ml – Protector Solar 30 gr – Protector Labial 5 gr – Aromaset (Aromatizante para espacios con cera de soya) OBSEQUIO. – Cupón de descuento para su recompra, aplican T&C. Cada producto que compras en Natural Conexion, está pensado de una forma consciente, para que sea amigable con tu salud, el medio ambiente y sobre todo que toda su cadena productiva tenga un pago justo desde nuestros productores de plantas, hasta la transformación y comercialización del mismo. Una oportunidad para cuidarte sin remordimientos. En nuestro Kit Box Aniversario, tenemos dos opciones para ti. Recuerda que puedes elegirlo de acuerdo a tu necesidad:   Opción 1: Para piel mixta o grasa   1. Leche Limpiadora de Caléndula 2.Tónico de Té Verde 3 Protector Solar 30 gr 4. Protector Labial Caléndula 5 gr 5. Aromaset   Opción dos: para piel seca o normal   1. Leche Limpiadora de Arroz 2.Tónico de Rosas 3 Protector Solar 30 gr 4. Protector Labial Caléndula 5 gr 5. Aromaset   ¡RECUERDA COLOCAR EN LAS OBSERVACIONES CUAL DESEAS ABQUIRIR!   ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/02/WhatsApp-Image-2022-02-07-at-4.20.12-PM.jpeg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>18696</g:mpn>
        <g:title>Kit Piel Mixta o Grasa</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[  ¡Ya nuestra nueva edición está en casa!    Ritual Box 10 años para todos desde hoy.    DISPONIBLE  Nuestra edición especial la hicimos para ellas, inspirada en dos mujeres campesinas, que aman el campo y buscaron superarse, para regresar y ayudar a dignificar esta labor de una forma justa. Porqué hace más de diez años que empezaron a cultivar este sueño que ahora se llama Natural Conexion, a ellas toda nuestra gratitud, porque generan empleo, porque han dignificado la labor en el campo y porque cuidan el medio ambiente con su gran proyecto de cosméticos naturales. CONTIENE: – Leche Desmaquilladora 250 gr – Tónico Facial 120 ml – Protector Solar 30 gr – Protector Labial 5 gr – Aromaset (Aromatizante para espacios con cera de soya) OBSEQUIO. – Cupón de descuento para su reco]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>94600 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/ritual-box-10-anos-aniversario/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/02/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-11.07.50-AM.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>18696</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>24100</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Fórmula elaborada bajo los principios de la cosmética natural con más de 10 extractos botánicos que hidratan y nutren profundamente el contorno de los ojos. Sus ingredientes activos naturales ayudan a reducir las líneas de expresión retardando los efectos del envejecimiento. Contorno de Ojos Germen de Trigo 30 G – uso diurno. Contorno de Ojos Café 30 G – uso nocturno.  Ingredientes principales:   Manzanilla. Germen de trigo. Aloe vera. Jojoba. Argán. Aguacate. Colágeno. Elastina. Vitamina E.   ¿Cómo se usa?  Aplicar en el área de los ojos con suaves masajes en el día y en la noche desde el exterior del párpado inferior y superior hacia el lagrimal interno.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Todo el cuidado de la naturaleza hasta la puerta de tu hogar.  ¡Adquiérelo ya!         ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/12/Contorno-Germen-30gr.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>24100</g:mpn>
        <g:title>Lleva el Contorno de Ojos de Germen de Trigo 30 G y Contorno de Ojos de Café 30 G con el 30% OFF</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Fórmula elaborada bajo los principios de la cosmética natural con más de 10 extractos botánicos que hidratan y nutren profundamente el contorno de los ojos. Sus ingredientes activos naturales ayudan a reducir las líneas de expresión retardando los efectos del envejecimiento. Contorno de Ojos Germen de Trigo 30 G – uso diurno. Contorno de Ojos Café 30 G – uso nocturno.  Ingredientes principales:   Manzanilla. Germen de trigo. Aloe vera. Jojoba. Argán. Aguacate. Colágeno. Elastina. Vitamina E.   ¿Cómo se usa?  Aplicar en el área de los ojos con suaves masajes en el día y en la noche desde el exterior del párpado inferior y superior hacia el lagrimal interno.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. No]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>89800 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/llevate-el-contorno-de-ojos-de-germen-de-trigo-30gr-y-contorno-de-ojos-de-cafe-30gr-con-el-30-de-descuento/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2023/04/WhatsApp-Image-2023-04-25-at-10.03.51-AM.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>24100</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product on-sale</g:custom_label_0>
        <g:custom_label_1>descuento 20 dia sin iva linea facial</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Facial-Econativa &gt; Ofertas</g:product_type>
        <g:sale_price>62860 COP</g:sale_price>
        <g:shipping_weight>0.035 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>24103</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[¡Mamá siempre quiere lo mejor para ti, ahora dale tú lo mejor a ella! 🧡 Kit Mamá Poderosa contiene: -Leche Desmaquilladora de Arroz 120 mL -Tónico Natural Rosas 120 mL -Crema Facial Colágeno y Elastina 60 G -Protector Solar con Extractos Botánicos 80 G -Cosmetiquera – OBSEQUIO -Envío GRATIS                     El mejor Sérum con Vitamina C Liposomada de la historia.   Contiene Vitamina C Liposomada al 10% de última generación; rica en antioxidantes que proporciona un aspecto saludable a la piel y, al mismo tiempo, protege las células cutáneas de los radicales]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>24103</g:mpn>
        <g:title>Kit Mamá Poderosa</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[¡Mamá siempre quiere lo mejor para ti, ahora dale tú lo mejor a ella! 🧡 Kit Mamá Poderosa contiene: -Leche Desmaquilladora de Arroz 120 mL -Tónico Natural Rosas 120 mL -Crema Facial Colágeno y Elastina 60 G -Protector Solar con Extractos Botánicos 80 G -Cosmetiquera – OBSEQUIO -Envío GRATIS          ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>159600 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-mama-poderosa/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2023/04/WhatsApp-Image-2023-04-25-at-10.03.52-AM.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>24103</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:custom_label_1>kits navideños</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care &gt; Cosmetics &gt; Skin Care &gt; Anti-Aging Skin Care Kits</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>24105</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[¡Mamá siempre quiere lo mejor para ti, ahora dale tú lo mejor a ella! 🧡 Kit Mamá Real Contiene: -Protector Solar con Extractos Botánicos 30gr -Leches Desmaquilladora Te Verde 250 mL -Jabón Líquido con extractos Botánicos Te Verde 250 mL -Tónico Facial Te Verde 120 mL -Crema Pepino y Aloe Vera 60 G   ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>24105</g:mpn>
        <g:title>Kit Mamá Real</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[¡Mamá siempre quiere lo mejor para ti, ahora dale tú lo mejor a ella! 🧡 Kit Mamá Real Contiene: -Protector Solar con Extractos Botánicos 30gr -Leches Desmaquilladora Te Verde 250 mL -Jabón Líquido con extractos Botánicos Te Verde 250 mL -Tónico Facial Te Verde 120 mL -Crema Pepino y Aloe Vera 60 G   ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>154500 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-mama-real/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2023/04/WhatsApp-Image-2023-04-25-at-10.03.52-AM-1.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>24105</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Kit-Econativa &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>24122</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        Que nunca te falte en tu rutina diaria la protección a tu piel, cuídala de manera natural. Hipoalergénico y dermatológicamente probado.  En el año 2017, recibió el Premio reconocimiento FLEP (Feria Latinoamericana de Eco productos y Eco servicios). Primer lugar en la categoría de Productos verdes.  Su fórmula con ingredientes activos naturales de origen vegetal y mineral es de fácil absorción. Libre de pantallas químicas. Actúa como una barrera física brindando una adecuada protección solar contra los rayos UVA Y UVB, cuidando la piel sin ocasionar efectos secundarios. Protege y suaviza la piel.  Ingredientes principales:   Caléndula. Manzanilla. Aloe vera. Manteca de Karité. Pepino. Germen de Trigo. Aceite de Oliva. Dióxido de Titanio. (Pantalla física, con certificación orgánica para cosmética natural)   ¿Cómo se usa?  Aplicar en el rostro y cuello una fina capa del Protector Solar y masajear hasta su completa absorción. Aportará protección e hidratación a la piel.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Libre de pantallas químicas. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Activa la belleza natural de tu piel  ¡Pídelo ya! ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/DSC09705-scaled.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/BIODEGRADABLE_page-0001.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>24122</g:mpn>
        <g:title>Protector Solar con Extractos Botánicos / SPF 50+</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>59900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/lleva-2-protector-solar-con-extractos-botanicos-spf-50/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/DSC09590.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>24122</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product top-30-days</g:custom_label_0>
        <g:custom_label_1>favoritos</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal-Econativa &gt; Facial &gt; Facial-Econativa &gt; Ofertas</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7430</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[   ¡Permite que la sabiduría infinita de la naturaleza entre en contacto con tu ser!   CONTIENE:  1 Protector solar 30 gr. 1 Crema facial de pepino 30 gr. 1 Jabón Líquido de Caléndula. 1 Shampoo de Romero 60 ml. 1 Nutritiva Romero 60 ml. 1 Yogurt corporal coco lima verbena 60 gr.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   Lleva la naturaleza a todas partes, ¡Adquiérelo ya!              ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-69.png]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7430</g:mpn>
        <g:title>Kit Viajero</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[   ¡Permite que la sabiduría infinita de la naturaleza entre en contacto con tu ser!   CONTIENE:  1 Protector solar 30 gr. 1 Crema facial de pepino 30 gr. 1 Jabón Líquido de Caléndula. 1 Shampoo de Romero 60 ml. 1 Nutritiva Romero 60 ml. 1 Yogurt corporal coco lima verbena 60 gr.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   Lleva la naturaleza a todas partes, ¡Adquiérelo ya!     ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>89900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-viajero/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/kit-viajero-actualizado.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7430</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Kit-Econativa</g:product_type>
        <g:sale_price>80910 COP</g:sale_price>
        <g:shipping_weight>0.51 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7486</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Hidrata naturalmente. Por sus ingredientes activos, nuestra Crema Hidratante Nutritiva de Caléndula y Manzanilla, tiene propiedades astringentes, calmantes y regeneradoras; mejora el aspecto de la piel grasa, con barros o espinillas.  Ingredientes principales:   Hidrosol de Caléndula. Hidrosol de Manzanilla. Extracto de Aloe vera. Extracto de Ortiga. Extracto de Pepino. Extracto de Uva.   ¿Cómo se usa?  Después de limpiar y tonificar la piel, aplicar una cantidad suficiente en el cuello y el rostro, masajeando hasta completar su absorción. ¡Es momento de conectar con la naturaleza y experimentar su poder! ¡Adquiérelo hoy!         ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09696-scaled.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7486</g:mpn>
        <g:title>Crema Hidratante Nutritiva Caléndula y Manzanilla 60GR</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Hidrata naturalmente. Por sus ingredientes activos, nuestra Crema Hidratante Nutritiva de Caléndula y Manzanilla, tiene propiedades astringentes, calmantes y regeneradoras; mejora el aspecto de la piel grasa, con barros o espinillas.  Ingredientes principales:   Hidrosol de Caléndula. Hidrosol de Manzanilla. Extracto de Aloe vera. Extracto de Ortiga. Extracto de Pepino. Extracto de Uva.   ¿Cómo se usa?  Después de limpiar y tonificar la piel, aplicar una cantidad suficiente en el cuello y el rostro, masajeando hasta completar su absorción. ¡Es momento de conectar con la naturaleza y experimentar su poder! ¡Adquiérelo hoy!  ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>39900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/crema-calendula-y-manzanilla/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09586.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7486</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>top-30-days</g:custom_label_0>
        <g:custom_label_1>calendula linea facial manzanilla</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Ofertas</g:product_type>
        <g:shipping_weight>0.074 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7488</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[ Nutre naturalmente.  Experimenta cómo la naturaleza transforma tu piel con nuestra crema de colágeno y elastina, ingredientes que le entregan salud, elasticidad y belleza a tu rostro.  Ingredientes principales:   Hidrosoles de Caléndula. Manzanilla. Extractos de Pepino. Leche de Almendras. Ajonjolí. Vitamina E.   ¿Cómo se usa?  Después de limpiar y tonificar la piel, aplicar una cantidad suficiente en la zona del cuello y el rostro, masajeando hasta su completa absorción.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Belleza natural y única ¡Adquiérelo ya!         ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09698-scaled.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7488</g:mpn>
        <g:title>Crema Hidratante Nutritiva Colágeno y Elastina 60GR</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[ Nutre naturalmente.  Experimenta cómo la naturaleza transforma tu piel con nuestra crema de colágeno y elastina, ingredientes que le entregan salud, elasticidad y belleza a tu rostro.  Ingredientes principales:   Hidrosoles de Caléndula. Manzanilla. Extractos de Pepino. Leche de Almendras. Ajonjolí. Vitamina E.   ¿Cómo se usa?  Después de limpiar y tonificar la piel, aplicar una cantidad suficiente en la zona del cuello y el rostro, masajeando hasta su completa absorción.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Belleza natural y única ¡Adquiérelo ya! ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>40900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/crema-de-colageno-y-elastina/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09581.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7488</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>top-30-days</g:custom_label_0>
        <g:custom_label_1>descuento 15 dia sin iva</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Ofertas</g:product_type>
        <g:shipping_weight>0.074 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7499</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Su fórmula está diseñada para estimular la producción de fibras de colágeno y elastina, actuando como factor antienvejecimiento. Ayuda a renovar los tejidos atenuando las líneas de expresión, manteniendo y prolongando el aspecto joven de la piel, devolviendo su elasticidad, firmeza y lozanía. ¡Prolonga el aspecto joven de tu piel!   Ingredientes principales:   Germen de trigo. Uva. Argán. Maracuyá. Jojoba. Oliva. Aguacate. Vitamina E. Colágeno. Elastina.   ¿Cómo se usa?  Aplicar el Serum Antiedad en el día y en la noche, después de limpiar y tonificar la piel. Posteriormente, aplicar la Crema Hidratante Nutritiva.  Nuestros productos:   No contamina el agua Son 100% biodegradable Agroecológicos Naturales No contienen parabenos No son testados en animales  Devuelve la vida a tu piel ¡Pídelo ya!         ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Serum-antiedad-30gr.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7499</g:mpn>
        <g:title>Crema Serum Antiedad 30 GR</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Su fórmula está diseñada para estimular la producción de fibras de colágeno y elastina, actuando como factor antienvejecimiento. Ayuda a renovar los tejidos atenuando las líneas de expresión, manteniendo y prolongando el aspecto joven de la piel, devolviendo su elasticidad, firmeza y lozanía. ¡Prolonga el aspecto joven de tu piel!   Ingredientes principales:   Germen de trigo. Uva. Argán. Maracuyá. Jojoba. Oliva. Aguacate. Vitamina E. Colágeno. Elastina.   ¿Cómo se usa?  Aplicar el Serum Antiedad en el día y en la noche, después de limpiar y tonificar la piel. Posteriormente, aplicar la Crema Hidratante Nutritiva.  Nuestros productos:   No contamina el agua Son 100% biodegradable Agroecológicos Naturales No contienen parabenos No son]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>59900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/crema-serum/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09599-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7499</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>top-30-days</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Facial-Econativa &gt; Ofertas</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7596</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Tener un cabello más sano, nutrido y suave ahora es posible. Creamos para ti un kit capilar que contiene Extractos Naturales de Cebolla, que fortalecen, nutren, suavizan, hidratan y revitalizan la fibra capilar aumentando el Colágeno natural del cabello.   Shampoo de Cebolla 280ml. Con Extracto Natural de Cebolla, Romero, Ortiga, Quina y Áloe Vera.  Nutritiva de Cebolla 280ml. Con Extracto Natural de Cebolla, Romero, Ortiga, Quina y Áloe Vera.  Reparadora de Cebolla 500ml. Con Extracto de Cebolla, Aceite de Aguacate, Aceite de Jojoba, Hibiscus y Linaza.   Ingredientes principales:   Extracto Natural de Cebolla. Extracto Natural de Romero. Extracto Natural de Ortiga. Extracto Natural de Quina. Extracto Natural de Aloe Vera.     Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Conéctate con la naturaleza.  ¡Pruébalo y recíbelo en casa!         ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7596</g:mpn>
        <g:title>Kit Capilar Cebolla</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Tener un cabello más sano, nutrido y suave ahora es posible. Creamos para ti un kit capilar que contiene Extractos Naturales de Cebolla, que fortalecen, nutren, suavizan, hidratan y revitalizan la fibra capilar aumentando el Colágeno natural del cabello.   Shampoo de Cebolla 280ml. Con Extracto Natural de Cebolla, Romero, Ortiga, Quina y Áloe Vera.  Nutritiva de Cebolla 280ml. Con Extracto Natural de Cebolla, Romero, Ortiga, Quina y Áloe Vera.  Reparadora de Cebolla 500ml. Con Extracto de Cebolla, Aceite de Aguacate, Aceite de Jojoba, Hibiscus y Linaza.   Ingredientes principales:   Extracto Natural de Cebolla. Extracto Natural de Romero. Extracto Natural de Ortiga. Extracto Natural de Quina. Extracto Natural de Aloe Vera.     Nuestros productos:   No contaminan el]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>127700 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-capilar-cebolla/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09645-scaled.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7596</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Capilar &gt; Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:shipping_weight>1.068 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7604</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[ Suaviza naturalmente.  El pepino, por sus características, cumple una función astringente. Posee un alto contenido de vitaminas A, C y E, compuestos encargados de mantener la piel joven y llena de vida. Por sus propiedades hidrata, nutre y regenera la piel. Favorece la producción de colágeno y elastina. El confrey es una planta rica en alantoína, ingrediente activo con un alto poder de regeneración celular.  Ingredientes principales:   Manzanilla. Caléndula. Confrey. Pepino. Caléndula.  Manzanilla. Aloe vera.   ¿Cómo se usa?  Todas las mañanas aplicar una fina capa de crema sobre el cuello y el rostro, masajeando hasta su completa absorción.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   ¡Transforma tu piel! Adquiérelo ya!          ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09701-scaled.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7604</g:mpn>
        <g:title>Crema Hidratante Nutritiva Confrey y Pepino 60 gr</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[ Suaviza naturalmente.  El pepino, por sus características, cumple una función astringente. Posee un alto contenido de vitaminas A, C y E, compuestos encargados de mantener la piel joven y llena de vida. Por sus propiedades hidrata, nutre y regenera la piel. Favorece la producción de colágeno y elastina. El confrey es una planta rica en alantoína, ingrediente activo con un alto poder de regeneración celular.  Ingredientes principales:   Manzanilla. Caléndula. Confrey. Pepino. Caléndula.  Manzanilla. Aloe vera.   ¿Cómo se usa?  Todas las mañanas aplicar una fina capa de crema sobre el cuello y el rostro, masajeando hasta su completa absorción.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabe]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>40900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/crema-facial-confrey-y-pepino/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/IMG_4600.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7604</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>top-30-days</g:custom_label_0>
        <g:custom_label_1>aloevera</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Facial-Econativa &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:shipping_weight>0.06 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7683</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Vive un ritual de bienestar y disfruta de las propiedades de los Aceites Esenciales 100% naturales   Aceite Esencial de Eucalipto 10ml: Refrescante y a la vez relajante, ideal para realizar masajes porque te brinda alivio y una sensación de frescura instantánea, dejando la piel suave y calmada. ¡Relajación muscular natural! En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  Aceite Esencial de Romero 10ml: Nuestro Aceite Esencial de Romero tiene un aroma sutil que ayuda a elevar los estados de ánimo y aumenta la energía. En aromaterapia es ideal, ya que tiene efectos contribuyen a mejorar la memoria. Regálate un masaje relajante, refrescante y siente sus propiedades naturales.  Aceite Esencial de Lavanda 10ml: Hay olores que nos envuelven de tranquilidad y nos transportan a lo natural. El Aceite Esencial de Lavanda es 100% natural y tiene una fragancia que te reconforta, brindándote una sensación de felicidad y calma gracias a sus propiedades. Es ideal para masajes y aromaterapia. Tiene efecto calmante, facilita el sueño, relaja músculos y es excelente en estados de ansiedad y estrés.   ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezclar 4 gotas de aceite esencial en 10ml de cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para difusor/humidificador: agregar 5 a 12  gotas de aceite esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Extraemos de la naturaleza todos sus beneficios, para llevar bienestar a tu vida. Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya!         ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/10/DSC09715.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7683</g:mpn>
        <g:title>Kit Relajación</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Vive un ritual de bienestar y disfruta de las propiedades de los Aceites Esenciales 100% naturales   Aceite Esencial de Eucalipto 10ml: Refrescante y a la vez relajante, ideal para realizar masajes porque te brinda alivio y una sensación de frescura instantánea, dejando la piel suave y calmada. ¡Relajación muscular natural! En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  Aceite Esencial de Romero 10ml: Nuestro Aceite Esencial de Romero tiene un aroma sutil que ayuda a elevar los estados de ánimo y aumenta la energía. En aromaterapia es ideal, ya que tiene efectos contribuyen a mejorar la memoria. Regálate un masaje relajante, refrescante y siente sus propiedades naturales.  Aceite Esencial de Lavanda 10ml: Hay olores que nos envuelven de tranquilidad y nos transportan a lo natural. El Aceite Esencial de Lavanda es 100% natural y tiene una fragancia que te re]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>112700 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-relajacion/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Kit_14_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7683</g:item_group_id>
        <g:custom_label_1>kit kit relajación kits</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7685</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[ Por sus características naturales de regeneración, el Pepino cumple una función astringente con un alto contenido de vitaminas A, C y E, sustancias encargadas de mantener la piel joven y llena de vida. Favorece la producción de colágeno y elastina. Ideal para pieles grasas.   Ideal para pieles grasas o mixtas.   Composición principal Pepino: Por su riqueza en agua, vitamina E y aceites naturales, se constituye en un excelente revitalizante de la piel, aportando diferentes sustancias que se van perdiendo por agresiones externas y por el paso de los años. Otros extractos: Confrey, aloe vera, arroz y caléndula.   ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7685</g:mpn>
        <g:title>Kit Equilibrante</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[ ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>99600 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-equilibrante/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/55.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7685</g:item_group_id>
        <g:custom_label_1>linea facial</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Facial-Econativa &gt; Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7688</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[¡En Natural Conexión nos encanta brindarte bienestar! Por eso traemos para ti frescas y chispeantes fragancias ideales para tu día a día.   Aceite Esencial de Eucalipto 10ml: Refrescante y a la vez relajante, ideal para realizar masajes porque te brinda alivio y una sensación de frescura instantánea, dejando la piel suave y calmada. ¡Relajación muscular natural! En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  Aceite Esencial de Menta 10ml: ¡Aromatiza tu hogar de la manera más natural! El Aceite Esencial de Menta 100% natural favorecer el bienestar físico y mental y ayuda a incrementar la atención, relaja y refresca.  Aceite Esencial de Romero 10ml: Nuestro Aceite Esencial de Romero tiene un aroma sutil que ayuda a elevar los estados de ánimo y aumenta la energía. En aromaterapia es ideal, ya que tiene efectos contribuyen a mejorar la memoria.  Regálate un masaje relajante, refrescante y siente sus propiedades naturales.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezclar 4 gotas de aceite esencial en 10ml de cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para difusor/humidificador: agregar 5 a 12  gotas de aceite esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   La naturaleza en tu ser ¡Adquiérelo ya!          ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/10/DSC09715.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7688</g:mpn>
        <g:title>Kit Relajante Mentolado</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[¡En Natural Conexión nos encanta brindarte bienestar! Por eso traemos para ti frescas y chispeantes fragancias ideales para tu día a día.   Aceite Esencial de Eucalipto 10ml: Refrescante y a la vez relajante, ideal para realizar masajes porque te brinda alivio y una sensación de frescura instantánea, dejando la piel suave y calmada. ¡Relajación muscular natural! En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  Aceite Esencial de Menta 10ml: ¡Aromatiza tu hogar de la manera más natural! El Aceite Esencial de Menta 100% natural favorecer el bienestar físico y mental y ayuda a incrementar la atención, relaja y refresca.  Aceite Esencial de Romero 10ml: Nuestro Aceite Esencial de Romero tiene un aroma sutil que ayuda a elevar los estados de ánimo y aumenta la energía. En aromaterapia es ideal, ya que tiene efectos contribuyen a mejorar la memoria. ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>109700 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-relajante-mentolado/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Kit-Mentolado_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7688</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7692</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[    Aceite Esencial de Hierbabuena 10ml:  ¡Frescura natural al alcance de tus manos! El Aceite de Hierbabuena contiene cualidades refrescantes y tonificantes. En aromaterapia fomenta una sensación de concentración y eleva el ánimo, generando un ambiente de emociones positivas.   Aceite Esencial de Naranja 10ml:  Disfruta de un agradable aroma cítrico, vive una experiencia refrescante y agradable con nuestro Aceite Esencial de Naranja. En Aromaterapia es considerado el Aceite del optimismo y la felicidad.   Aceite Esencial de Lavanda 10ml:  Hay olores que nos envuelven de tranquilidad y nos transportan a lo natural. El Aceite Esencial de Lavanda es una fragancia que te reconforta, brindándote una sensación de felicidad y calma gracias a sus propiedades. Es ideal para masajes y aromaterapia. Tiene efecto calmante, facilita el sueño, relaja músculos y es excelente en estados de ansiedad y estrés.    ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezclar 4 gotas de aceite esencial en 10ml de cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para difusor/humidificador: agregar 5 a 12  gotas de aceite esencial.  Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    Traemos para ti lo mejor de la naturaleza ¡Pruébalo y recíbelo en casa!          ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/10/DSC09715.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7692</g:mpn>
        <g:title>Kit Concentración</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[    Aceite Esencial de Hierbabuena 10ml:  ¡Frescura natural al alcance de tus manos! El Aceite de Hierbabuena contiene cualidades refrescantes y tonificantes. En aromaterapia fomenta una sensación de concentración y eleva el ánimo, generando un ambiente de emociones positivas.   Aceite Esencial de Naranja 10ml:  Disfruta de un agradable aroma cítrico, vive una experiencia refrescante y agradable con nuestro Aceite Esencial de Naranja. En Aromaterapia es considerado el Aceite del optimismo y la felicidad.   Aceite Esencial de Lavanda 10ml:  Hay olores que nos envuelven de tranquilidad y nos transportan a lo natural. El Aceite Esencial de Lavanda es una fragancia que te reconforta, brindándote una sensación de felicidad y calma gracias a sus prop]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>107700 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-concentracion/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Kit-Concentración_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7692</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7697</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[¡Disfruta del poder de la naturaleza en tu piel!   Jabón Líquido Té Verde 250 ml: Regálate todas las mañanas y noches un ritual de salud e hidratación con nuestro Jabón Líquido de Té Verde, realizando suaves masajes y luego enjuaga con abundante agua.  Tónico Facial de Pepino 120 ml: ¡Reafirma tu piel! Después de lavar el rostro todas las mañanas, aplica el Tónico de Pepino y estimula con suaves toques, esto permitirá hidratar y ayuda a cerrar poros abiertos.  Exfoliante Pepino 60 gr: ¡Una fórmula diseñada para revitalizar tu piel! Aplica una cantidad suficiente del producto sobre el rostro, luego realiza suaves masajes; así retiras células muertas y regresas luminosidad a la piel. Este proceso se realiza máximo dos veces por semana.   Ingredientes principales:   Té Verde. Pepino. Manzanilla. Aloe Vera. Aceite de Oliva. Semillas de Mora.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Somos una marca natural ¡Te ayudamos a disfrutar los beneficios de la naturaleza!       ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/04/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-25.png]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7697</g:mpn>
        <g:title>Kit Limpieza Piel Grasa</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[¡Disfruta del poder de la naturaleza en tu piel!   Jabón Líquido Té Verde 250 ml: Regálate todas las mañanas y noches un ritual de salud e hidratación con nuestro Jabón Líquido de Té Verde, realizando suaves masajes y luego enjuaga con abundante agua.  Tónico Facial de Pepino 120 ml: ¡Reafirma tu piel! Después de lavar el rostro todas las mañanas, aplica el Tónico de Pepino y estimula con suaves toques, esto permitirá hidratar y ayuda a cerrar poros abiertos.  Exfoliante Pepino 60 gr: ¡Una fórmula diseñada para revitalizar tu piel! Aplica una cantidad suficiente del producto sobre el rostro, luego realiza suaves masajes; así retiras células muertas y regresas luminosidad a la piel. Este proceso se realiza máximo dos veces por semana.   Ingredientes principales:   Té Verde. Pepino. Manzanilla. Aloe Vera. Aceit]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>72700 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-limpieza-piel-grasa/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09637.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7697</g:item_group_id>
        <g:custom_label_1>linea facial</g:custom_label_1>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Facial-Econativa &gt; Kit especiales &gt; Kit-Econativa &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7716</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         ¡Es momento de cuidar tu piel de forma natural!    Crema Caléndula y Manzanilla 60gr: Traemos para ti una crema que será tu aliada por su poder regenerador. Si tu piel es grasa o tienes tendencia a que te salgan imperfecciones este producto es ideal para ti. Después de limpiar y tonificar la piel, aplicar una cantidad suficiente en la zona del rostro y el cuello, masajear hasta su completa absorción.    Contorno Ojos de Germen de Trigo 30gr: Nuestra fórmula es ideal para el cuidado de tu rostro porque trabaja atenuando las líneas de expresión, hidratando el contorno de tus ojos y atenuando ojeras. Aplicar en el área de los ojos con suaves masajes en el día y en la noche.     Tónico facial Caléndula 120ml:  Regálate una rutina de cuidado natural con nuestro Tónico facial con Extractos Botánicos. Rocía el producto en el rostro y cuello, estimular con suaves toques en la piel hasta su completa absorción.    ¡Entrégale hidratación y cuidado natural a tu cuerpo!   Ingredientes principales:    Caléndula.   Manzanilla.   Caléndula.   Manzanilla.    Aloe Vera.   Manteca de carité.   Pepino.   Germen de Trigo.   Aceite de Oliva.   Pantallas físicas (dióxido de titanio).    Nuestros productos:    No contaminan el agua.    Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    Los beneficios de la naturaleza.  ¡Pruébalo y recíbelo en casa!  ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/01/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-25.png]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7716</g:mpn>
        <g:title>Kit Humectación Piel Delicada</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>111700 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-humectacion-piel-delicada/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09646.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7716</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Facial-Econativa &gt; Kit especiales &gt; Kit-Econativa</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7717</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         Si tu piel tiene tendencia a ser seca tenemos productos especial, para cuidarte desde lo natural y entregarte sus mejores beneficios    Leche Limpiadora de Arroz 250gr:  Los ingredientes activos de nuestra leche Limpiadora estimulan la regeneración de la piel, limpiando, hidratando y suavizando. Aplicar todas las noches una cantidad suficiente sobre el rostro y el cuello, haciendo masajes circulares, retirar con un pomo o algodón, hasta que se retiren todas las impurezas de la piel.   Jabón Artesanal Arroz 100 gr: A base de glicerina vegetal que te ayuda a hidratar y retener la humedad, permitiéndole  a tu piel mantenerse en buen estado. Sus características lo hacen adecuado para el cuidado de pieles delicadas.    Exfoliante de Manzanilla y Calendula 60gr:  Activa la belleza de tu piel, incluye en tu rutina de belleza nuestro exfoliante a base de un suave complejo de micro gránulos de Arroz integrados. Aplicar el producto sobre la piel limpia con movimientos circulares, realizando suaves masajes durante dos minutos, luego enjuagar con abundante agua.     Ingredientes principales:      Aceite de Oliva.   Extracto de Avena y Arroz.   Extracto Áloe Vera.   Avena.   Leche.   Manzanilla.    Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    ¡Permite que la naturaleza habite tu ser!  ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/01/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-25.png]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7717</g:mpn>
        <g:title>Kit Limpieza Piel Seca</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>67700 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-limpieza-piel-seca/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09654-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7717</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Kit-Econativa</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7719</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         ¡Entrégale a tu piel un regalo de la naturaleza!    Leche Limpiadora de Caléndula 250ml:  Encuentra el equilibrio perfecto en la naturaleza. Limpia, desmaquilla y elimina las impurezas de tu piel, mientras ayuda a la regeneración. Aplica todas las noches una cantidad suficiente sobre el rostro y el cuello, haciendo masajes circulares, retira con un pomo o algodón hasta eliminar todo el maquillaje.   Jabón barra Caléndula y Manzanilla 100gr: Deja que tu rostro se renueve, hidrate y luzca increíble con nuestro Jabón a base del Extracto de Caléndula y Manzanilla. El poder de las plantas actúa regenerando los tejidos y previniendo las imperfecciones. Lava el rostro todas las mañanas realizando suaves masajes.     Exfoliante de Pepino 60gr:  ¡Una fórmula diseñada para entregarle renovar tu piel! Aplica una cantidad suficiente del producto sobre el rostro, luego realiza suaves masajes; así retiras células muertas y regresas luminosidad a la piel. Este proceso se debe realizar máximo dos veces por semana.    Ingredientes principales:      Extracto de Pepino.   Aceite de Oliva.   Leche de Arroz.   Hidrosol Caléndula.   Manzanilla.   Aceite de Rosas.   Semillas de Mora.    Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    ¡Conoce el poder natural!  ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/01/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-25.png]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7719</g:mpn>
        <g:title>Kit Limpieza Piel Mixta</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>67700 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-limpieza-piel-mixta/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/04-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7719</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Kit-Econativa</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7720</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[          Tónico Facial Pepino 120ml:  ¡Reafirma tu piel! Después de lavar el rostro todas las mañanas, aplica el Tónico de Pepino y estimula con suaves toques, esto permitirá hidratar y ayuda a cerrar poros abiertos.   Crema Facial Confrey 60gr:  Ingredientes naturales especiales para cuidar tu rostro, luce una piel joven y llena de vida gracias a sus Vitaminas A, C y E. Aplicar una fina capa de crema sobre el rostro y el cuello todas las mañanas, masajear hasta su completa absorción.    Contorno Ojos de Germen de Trigo 30gr:  Nuestra fórmula es ideal para el cuidado de tu rostro porque trabaja atenuando las líneas de expresión, hidratando el contorno de tus ojos y atenuando ojeras. Aplicar en el área de los ojos con suaves masajes en el día y en la noche.    Ingredientes principales:    Hidrosol de Manzanilla.   Caléndula.   Aloe Vera.   Aceite de Oliva.   Semillas de Mora.   Extracto de Pepino.    Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    Permite que la sabiduría infinita de la naturaleza entre en contacto con tu ser.    ¡Pruébalo y recíbelo en casa!  ]]></g:description>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/01/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-25.png]]></g:additional_image_link>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7720</g:mpn>
        <g:title>Kit Humectación Piel Mixta</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>112700 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-humectacion-piel-mixta/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09647.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7720</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Kit-Econativa</g:product_type>
    </item>
  </channel>
</rss>