<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
  <channel>
    <title><![CDATA[Natural Conexion Products]]></title>
    <link><![CDATA[https://naturalconexion.com/]]></link>
    <description>WooCommerce Product List RSS feed</description>
    <metadata><ref_application_id>451257172939091</ref_application_id></metadata>
    <item>
        <g:id>11549</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[          Gel Caliente 280gr:   Reduce medidas y elimina la grasa corporal de manera natural. Nuestro Gel Adelgazante Corporal es una fórmula a base de extractos naturales con propiedades térmicas que ayudan aumentar la temperatura corporal. Ideal para moldear la figura.    Gel frío 280gr:   ¡Llegó el momento de combatir la flacidez corporal!.   Descubre nuestro secreto para lucir una piel más firme y con elasticidad. Nuestro Gel Reafirmante mejora la textura de la piel, haciéndola lucir más lisa y tonificada. Está compuesto por una mezcla de activos naturales que producen una sensación de frío al aplicarlo y ayudan a combatir la flacidez de la piel.   Ingredientes principales:   Extracto Oleoso de Caléndula. Aceite Esencial de Naranja. Aceite de Almendras. Aceite de Girasol. Extracto de Áloe Vera. Algas Marinas. Naranja. Toronja. Alcachofa. Extracto de Quiebra Barriga. Extracto de Fresa. Menta. Toronja. Eucalipto.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  ¡Atrévete a conocer el poder natural! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>11549</g:mpn>
        <g:title>Kit Moldea Tu Cuerpo Naturalmente</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>60000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-moldea-tu-cuerpo-naturalmente/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/11/Diseño-sin-título-7.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>42000 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>11549</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>11825</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[          Serum 60gr: Empieza y termina tu rutina de cuidado de la piel con nuestro Serum Antiedad, una fórmula especial con Colágeno que ayuda a prevenir el envejecimiento prematuro y le entrega elasticidad y firmeza a tu rostro. Luce una piel más joven y naturalmente radiante. Aplicar en el día y en la noche antes de la Crema Hidratante Nutritiva.  Tónico Facial de Uva 120ml: Complementa tu rutina de cuidado natural con este Tónico Facial que te brinda todas sus propiedades antioxidantes mientras hidrata, tonifica y evita el envejecimiento prematuro de tu piel.  Jabón Líquido de Uva 250ml: Sus extractos botánicos restituyen el pH natural y combaten los signos de envejecimiento gracias a sus propiedades antioxidantes. Lava el rostro todas las mañanas y noches, realizando suaves masajes.   Ingredientes principales:   Aceite de Semilla de Uva. Caléndula. Manzanilla. Aloe Vera. Cola de caballo. Manteca de Carité. Vitamina E. Aceite de Oliva. Ácido Linoleico. Flavonoides.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Extraemos de la naturaleza todos sus beneficios para brindarte bienestar. Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>11825</g:mpn>
        <g:title>Kit Belleza Natural</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>128000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-belleza-natural/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/12/20.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>11825</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>12596</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         Productos:   Serum Antiedad 60gr: Empieza y termina tu rutina de cuidado de la piel con nuestro Serum Antiedad, una fórmula especial con Colágeno que actúa como factor antienvejecimiento, ayudando a prevenir el envejecimiento prematuro. Le entrega elasticidad y firmeza a tu rostro.  Crema Hidratante Nutritiva Colágeno y Elastina 60gr: Actúa como factor antienvejecimiento, ayuda a renovar los tejidos atenuando las líneas de expresión, manteniendo y prolongando el aspecto joven de la piel.  Ingredientes principales:   Hidrosoles de Caléndula. Leche de Almendras. Vitamina E. Colágeno. Elastina.   Nuestros productos:   No contamina el agua Son 100% biodegradable Agroecológicos Naturales No contienen parabenos No son testados en animales  ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>12596</g:mpn>
        <g:title>Kit Colágeno</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>156000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-colageno/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/02/98.jpg.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>12596</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>13665</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         ¡Poder natural para toda la familia!  Lleva 3 Protectores Solares con Extractos Botánicos de 15gr cada uno y déjate habitar por la sabiduría ancestral de la naturaleza. Que nunca te falte en tu rutina diaria la protección a tu piel, cuídala de manera natural. Hipoalergénico y dermatológicamente probado.  En el año 2017, recibió el Premio reconocimiento FLEP (Feria Latinoamericana de Eco productos y Eco servicios). Primer lugar en la categoría de Productos verdes.  Su fórmula con ingredientes activos naturales de origen vegetal y mineral es de fácil absorción. Libre de pantallas químicas. Actúa como una barrera física brindando una adecuada protección solar contra los rayos UVA Y UVB, cuidando la piel sin ocasionar efectos secundarios. Protege y suaviza la piel.  Ingredientes principales:   Caléndula. Manzanilla. Aloe vera. Manteca de Karité. Pepino. Germen de Trigo. Aceite de Oliva. Dióxido de Titanio. (Pantalla física, con certificación orgánica para cosmética natural)   ¿Cómo se usa?  Aplicar en el rostro y cuello una fina capa del Protector Solar y masajear hasta su completa absorción. Aportará protección e hidratación a la piel.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Libre de pantallas químicas. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Activa la belleza natural de tu piel  ¡Pídelo ya! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>13665</g:mpn>
        <g:title>Kit Protector Solar 15 gr X3</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>33000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-protector-solar-x3/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/05/Protector-Solar-15-gr-x3.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>13665</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>14012</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[              Jabón Artesanal Caléndula 100 gr:  Fórmula elaborada con extractos de caléndula y manzanilla que, por sus propiedades, estimulan la regeneración de tejidos y ayudan al control de barros y espinillas. A base de glicerina vegetal que entrega hidratación, permitiendo a la piel mantenerse en buen estado. Sus características lo hacen adecuado para el cuidado de pieles delicadas.  Tónico Natural Rosas 120 ml: Bríndale a tu piel todos los beneficios de la naturaleza y deja que sus propiedades actúen refrescando la piel, disminuyendo la dilatación de los poros, equilibrando el pH e hidratando tu rostro. Ideal para todo tipo de piel. También puede utilizarse para sellar el maquillaje.  Hidratante y Protector para Labios De Caléndula y Manzanilla 5 gr: Nuestros Hidratantes y Protectores Labiales, están hechos a base de ingredientes naturales como la caléndula, la manzanilla, la cera de abejas y el aceite de oliva. La combinación de estos ingredientes forman una barrera que protege de los agentes externos como el sol, el viento y la polución, aportando hidratación y nutrición.  Protector Solar con Extractos Botánicos 80ml: Elaborado con ingredientes activos naturales de origen vegetal y mineral de fácil absorción. Cada ingrediente está diseñado para proteger y suavizar la piel. Hipoalergénico y dermatológicamente probado. Su fórmula es libre de filtros químicos. Actúa como una barrera física y química brindando una adecuada protección solar contra los rayos UVA Y UVB, cuidando la piel sin ocasionar efectos secundarios. Contiene ingredientes bio-activos como el aceite de oliva, el aloe vera, la caléndula, la manzanilla y la cola de caballo que humectan profundamente la piel, previniendo el envejecimiento prematuro.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Libre de pantallas químicas. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.    ¡Listo para regalar!    ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>14012</g:mpn>
        <g:title>Kit Poder Natural</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[       ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>138900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-poder-natural/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/06/Kit-Poder-Natural-.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>14012</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/04/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-25.png]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>16042</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        Su fórmula está diseñada para estimular la producción de fibras de colágeno y elastina, actuando como factor antienvejecimiento. Ayuda a renovar los tejidos atenuando las líneas de expresión, manteniendo y prolongando el aspecto joven de la piel, devolviendo su elasticidad, firmeza y lozanía. ¡Prolonga el aspecto joven de tu piel!   Ingredientes principales:   Germen de trigo. Uva. Argán. Maracuyá. Jojoba. Oliva. Aguacate. Vitamina E. Colágeno. Elastina.   ¿Cómo se usa?  Aplicar el Serum Antiedad en el día y en la noche, después de limpiar y tonificar la piel. Posteriormente, aplicar la Crema Hidratante Nutritiva.  Nuestros productos:   No contamina el agua Son 100% biodegradable Agroecológicos Naturales No contienen parabenos No son testados en animales  Devuelve la vida a tu piel ¡Pídelo ya! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>16042</g:mpn>
        <g:title>Crema Serum Antiedad 60 GR</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>75000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/crema-serum-antiedad-60-gr/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/47.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>56250 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>16042</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Ofertas</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>16472</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[              Protector Solar con Extractos Botánicos Todo tipo de piel 80ml: Que nunca te falte en tu rutina diaria la protección a tu piel, cuídala de manera natural. Hipoalergénico y dermatológicamente probado. Su fórmula con ingredientes activos naturales de origen vegetal y mineral es de fácil absorción. Libre de pantallas químicas. Actúa como una barrera física brindando una adecuada protección solar contra los rayos UVA Y UVB, cuidando la piel sin ocasionar efectos secundarios. Protege y suaviza la piel.  Jabón Líquido con Extractos botánicos Perejil 250 ml: Disfruta el cuidado natural que tu piel necesita. Nuestro Jabón estimula la producción de Colágeno, ayuda a cerrar los poros y aclara el tono de la piel. Su alto contenido de antioxidantes naturales, vitaminas y minerales le devuelve vida a tu rostro, contrarrestan los efectos negativos de los radicales libres y el sol, a la vez que mejoran el proceso de reparación celular.  Crema Hidratante Nutritiva Confrey y Pepino 60 gr: El pepino, por sus características, cumple una función astringente. Posee un alto contenido de vitaminas A, C y E, compuestos encargados de mantener la piel joven y llena de vida. Por sus propiedades hidrata, nutre y regenera la piel. Favorece la producción de colágeno y elastina. El confrey es una planta rica en alantoína, ingrediente activo con un alto poder de regeneración celular.  Jabón Artesanal Azucenas 100 gr: Fórmula elaborada a base del extracto del aloe vera. Es un potente regenerador celular y ayuda a nutrir a profundidad la piel. A base de glicerina vegetal que tiene propiedades hidratantes y retiene la humedad, lo que ayuda a la piel a mantenerse en buen estado. Sus características lo hacen adecuado para el cuidado de pieles delicadas.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables.  Agroecológico.  Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  ¡Conoce el poder natural! Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>16472</g:mpn>
        <g:title>Kit Unifica Tu Tono de Piel</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[       ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>130900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/unifica-el-tono-de-tu-piel/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/10/104.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>16472</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>16478</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[              Aceite Esencial Canela 10 ml: El Aceite Esencial de Canela es útil para disminuir el estrés, ya que tiene propiedades relajantes. Perfuma y purifica los espacios. Promueve la regeneración celular estimulando la producción de colágeno y elastina, evitando el envejecimiento prematuro. Hidrata y nutre el cabello, fortalece las fibras capilares y lo deja suave, sedoso y brillante. En Aromaterapia es usado para ayudarnos a encontrar el equilibrio emocional y reducir la fatiga.  Aceite esencial Naranja 10 ml: El Aceite Esencial de Naranja hidrata y nutre la piel, ayudando a dar elasticidad a la misma, reduciendo arrugas del rostro y líneas de expresión por su alto contenido de Vitamina C. Es altamente efectivo para tonificar la piel. Estimula la producción de colágeno, ayudando con esto a la disminución de la celulitis y previniendo la aparición de estrías. Protege el cabello de los radicales libres y lo hidrata profundamente; todo esto sin dañar el equilibrio lípido, dejándolo suave y brillante. En Aromaterapia es considerado el aceite del optimismo y la felicidad.  Aceite Esencial Cidrón 10 ml: El Aceite Esencial de Cidrón es útil para disminuir el estrés, ya que tiene propiedades relajantes. Perfuma y purifica los espacios. Promueve la regeneración celular; estimulando la producción de colágeno y elastina, evitando el envejecimiento prematuro. Hidrata y nutre el cabello, fortalece tus fibras capilares y los deja suave, sedoso y brillante. En Aromaterapia es usado para ayudarnos a encontrar el equilibrio emocional y reducir la fatiga.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables.  Agroecológico.  Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  ¡Conoce el poder natural! Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>16478</g:mpn>
        <g:title>Kit Esencias Puras de la Naturaleza</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[       ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>96000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/esencias-puras-de-la-naturaleza/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/10/Formato-Tienda-2.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>16478</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>17269</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>17269</g:mpn>
        <g:title>Kit Sérum Facial Con Vitamina C Mayakú</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[  ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>185000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/serum-facial-con-vitamina-c/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/11/Formato-Tienda-Kit-Mayaku-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>17269</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care &gt; Cosmetics &gt; Skin Care &gt; Anti-Aging Skin Care Kits</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/11/Formato-Tienda-Caja.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>17297</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>17297</g:mpn>
        <g:title>Protector Solar con Extractos Botánicos/SPT 50+ Todo tipo de piel 80 ml Obsequio 2 Protectores Solares 15 gr</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[  ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>99800 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/protector-solar-con-extractos-botanicos-spt-50-todo-tipo-de-piel/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/11/WhatsApp-Image-2022-01-24-at-10.56.44-AM.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>17297</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product top-30-days</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Ofertas</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>17383</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        Fórmula especialmente elaborada para revitalizar cabellos maltratados y desvitalizados, reestructurando la fibra capilar, proporcionándole brillo y a su vez, protegiendo y realzando el color. Ideal para hidratar y nutrir el cabello.  Ingredientes principales:   Germen de trigo. Manzanilla. Quina. Ortiga.   ¿Cómo se usa?  Utilizar después de haber aplicado el Shampoo Natural, para devolver la textura y suavidad al cabello. Dejar actuar por unos minutos y enjuagar.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.    ¡Adquiérelo ya! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>17383</g:mpn>
        <g:title>Crema Nutritiva Capilar Germen de Trigo 280 ML</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>28000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/crema-nutritiva-capilar-germen-de-trigo-280-ml/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/11/01.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>25200 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>17383</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Capilar &gt; Ofertas</g:product_type>
        <g:custom_label_1>manzanilla</g:custom_label_1>
        <g:shipping_weight>0.32 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>18058</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[  MASCARILLA Y EXFOLIANTE DE PAPAYA 60 GR:  Suave complejo de microgránulos de arroz y extracto de papaya, integrados en una fórmula delicada de limpieza. Las propiedades exfoliantes de la papaya, ayudan a limpiar los poros obstruidos al remover las células muertas, previniendo barros y espinillas. Los ingredientes activos de la papaya, equilibran la producción de grasa en la piel. Nuestra Mascarilla Facial de Papaya, por su fórmula rica en antioxidantes, aporta hidratación y nutrición a tu rostro. Purifica la piel dejándola sedosa, suave y radiante. Es ideal para todo tipo de piel, especialmente para pieles grasas o mixtas y/o con barros y espinillas. Su efecto es mayor al complementar con la Crema Limpiadora Exfoliante de Papaya.   CREMA HIDRATANTE CALENDULA Y MANZANILLA 60 GR:  Por sus ingredientes activos, nuestra Crema Hidratante Nutritiva de Caléndula y Manzanilla, tiene propiedades astringentes, calmantes y regeneradoras; mejora el aspecto de la piel grasa, con barros o espinillas.   TONICO CALENDULA Y MANZANILLA 120 ML:  La caléndula y la manzanilla poseen propiedades calmantes. Nuestro Tónico Natural ayuda a cerrar los poros, equilibrar el pH, hidratar, tonificar, refrescar y purificar la piel. Favorece la producción de colágeno y elastina. ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>18058</g:mpn>
        <g:title>Kit piel Grasa Papaya</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[  MASCARILLA Y EXFOLIANTE DE PAPAYA 60 GR:  Suave complejo de microgránulos de arroz y extracto de papaya, integrados en una fórmula delicada de limpieza. Las propiedades exfoliantes de la papaya, ayudan a limpiar los poros obstruidos al remover las células muertas, previniendo barros y espinillas. Los ingredientes activos de la papaya, equilibran la producción de grasa en la piel. Nuestra Mascarilla Facial de Papaya, por su fórmula rica en antioxidantes, aporta hidratación y nutrición a tu rostro. Purifica la piel dejándola sedosa, suave y radiante. Es ideal para todo tipo de piel, especialmente para pieles grasas o mixtas y/o con barros y espinillas. Su efecto es mayor al complementar con la Crema Limpiadora Exfoliante de Papaya.   CREMA HIDRATANTE CALENDULA Y MANZANILLA 60 GR:  Por sus ingredientes activos, nuestra Crema Hidratante Nutritiva de Caléndula y Manzanilla, tiene propiedades astringentes, calmantes y ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>91000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-piel-grasa/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/01/106.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>18058</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>18061</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[  TONICO NATURAL DE ROSAS 120 ML:  Bríndale a tu piel todos los beneficios de la naturaleza y deja que sus propiedades actúen refrescando tu piel, cerrando los poros, equilibrando el pH e hidratando tu rostro. Ideal para todo tipo de piel.   PROTECTOR SOLAR DE UVA 60 GR:  Fórmula libre de filtros químicos que actúa como una barrera física, brindando una adecuada protección solar contra los rayos UVA Y UVB, cuidando la piel sin ocasionar efectos secundarios. Contiene aceite de semillas de uva, el cual es rico en antioxidantes y vitaminas. Estimula la producción de colágeno y elastina. Cuida la piel de radicales libres mientras la hidrata, nutre y suaviza. Hipoalergénico y dermatológicamente probado.   CREMA HIDRTANTE COLAGENO Y ELASTINA 60 GR:  Experimenta cómo la naturaleza transforma tu piel con nuestra crema de colágeno y elastina, ingredientes que le entregan salud, elasticidad y belleza a tu rostro. ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>18061</g:mpn>
        <g:title>kit Hidratante</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[  TONICO NATURAL DE ROSAS 120 ML:  Bríndale a tu piel todos los beneficios de la naturaleza y deja que sus propiedades actúen refrescando tu piel, cerrando los poros, equilibrando el pH e hidratando tu rostro. Ideal para todo tipo de piel.   PROTECTOR SOLAR DE UVA 60 GR:  Fórmula libre de filtros químicos que actúa como una barrera física, brindando una adecuada protección solar contra los rayos UVA Y UVB, cuidando la piel sin ocasionar efectos secundarios. Contiene aceite de semillas de uva, el cual es rico en antioxidantes y vitaminas. Estimula la producción de colágeno y elastina. Cuida la piel de radicales libres mientras la hidrata, nutre y suaviza. Hipoalergénico y dermatológicamente probado.   CREMA HIDRTANTE COLAGENO Y ELASTINA 60 GR:  Experimenta cómo la naturaleza transforma tu piel con nuestra crema de colágeno y elastina, ingredientes que le entregan salud, elasticidad y bell]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>117000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-hidratante/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/01/WhatsApp-Image-2022-01-03-at-11.24.14-AM.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>18061</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>18385</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[                  Nuestro Desodorante Natural de Dama, cambio de imagen, pero sigue siendo la misma fórmula.   «RECUERDA DEJARNOS EN LAS OBSERVACIONES CUANTOS QUIERES DE DAMA O DE CABALLERO» ¡Protégete de naturalmente! La línea de Desodorantes Naturales de Natural Conexion, está elaborada con ingredientes bio-activos derivados de la salvia, el tomillo, el romero y el laurel que, por sus propiedades, evitan la generación del mal olor a causa del sudor. No mancha la piel, no contiene alcohol etílico, ni compuestos antitranspirantes, permitiendo que la piel respire naturalmente.  Ingredientes principales:   Salvia.   Caléndula.   Manzanilla. Lavanda. Piedra Lumbre.   ¿Cómo se usa?  Aplicar una fina capa en la axila, sobre la piel limpia y seca.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables.   Agroecológico.   Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  ¡Conoce el poder natural! Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>18385</g:mpn>
        <g:title>Desodorante Natural Compra 6 y te Obsequiamos 1</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[       ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>119400 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/desodorante-natural-compra-6-y-te-obsequiamos-1/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/01/WhatsApp-Image-2022-07-21-at-9.30.17-AM.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>18385</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:custom_label_1>calendula favoritos</g:custom_label_1>
        <g:shipping_weight>0.068 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>18696</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[  ¡Ya nuestra nueva edición está en casa!    Ritual Box 10 años para todos desde hoy.    DISPONIBLE  Nuestra edición especial la hicimos para ellas, inspirada en dos mujeres campesinas, que aman el campo y buscaron superarse, para regresar y ayudar a dignificar esta labor de una forma justa. Porqué hace más de diez años que empezaron a cultivar este sueño que ahora se llama Natural Conexion, a ellas toda nuestra gratitud, porque generan empleo, porque han dignificado la labor en el campo y porque cuidan el medio ambiente con su gran proyecto de cosméticos naturales. CONTIENE: – Leche Desmaquilladora 250 gr – Tónico Facial 120 ml – Protector Solar 30 gr – Protector Labial 5 gr – Aromaset (Aromatizante para espacios con cera de soya) OBSEQUIO. – Cupón de descuento para su recompra, aplican T&C. Cada producto que compras en Natural Conexion, está pensado de una forma consciente, para que sea amigable con tu salud, el medio ambiente y sobre todo que toda su cadena productiva tenga un pago justo desde nuestros productores de plantas, hasta la transformación y comercialización del mismo. Una oportunidad para cuidarte sin remordimientos. En nuestro Kit Box Aniversario, tenemos dos opciones para ti. Recuerda que puedes elegirlo de acuerdo a tu necesidad:   Opción 1: Para piel mixta o grasa   1. Leche Limpiadora de Caléndula 2.Tónico de Té Verde 3 Protector Solar 30 gr 4. Protector Labial Caléndula 5 gr 5. Aromaset   Opción dos: para piel seca o normal   1. Leche Limpiadora de Arroz 2.Tónico de Rosas 3 Protector Solar 30 gr 4. Protector Labial Caléndula 5 gr 5. Aromaset   ¡RECUERDA COLOCAR EN LAS OBSERVACIONES CUAL DESEAS ABQUIRIR!   ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>18696</g:mpn>
        <g:title>Ritual Box 10 años Aniversario</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[  ¡Ya nuestra nueva edición está en casa!    Ritual Box 10 años para todos desde hoy.    DISPONIBLE  Nuestra edición especial la hicimos para ellas, inspirada en dos mujeres campesinas, que aman el campo y buscaron superarse, para regresar y ayudar a dignificar esta labor de una forma justa. Porqué hace más de diez años que empezaron a cultivar este sueño que ahora se llama Natural Conexion, a ellas toda nuestra gratitud, porque generan empleo, porque han dignificado la labor en el campo y porque cuidan el medio ambiente con su gran proyecto de cosméticos naturales. CONTIENE: – Leche Desmaquilladora 250 gr – Tónico Facial 120 ml – Protector Solar 30 gr – Protector Labial 5 gr – Aromaset (Aromatizante para espacios con cera de soya) OBSEQUIO. – Cupón de descuento para su reco]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>86000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/ritual-box-10-anos-aniversario/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/02/WhatsApp-Image-2022-02-08-at-11.07.50-AM.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>18696</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/02/WhatsApp-Image-2022-02-07-at-4.20.12-PM.jpeg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>19912</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        Nuestro Yogurt Corporal de Coco, lima, verbena recupera la humedad natural de la piel, proporcionando nutrición, suavidad y tersura a las pieles secas y maltratadas. Con Aceite de Coco, Caléndula, Manzanilla, Extractos de Almendras, Uva, Pepino y Avena que potencian la acción emoliente y antioxidante, brindando elasticidad e hidratación a la piel. El aceite esencial de verbena tiene propiedades calmantes y antioxidantes que protege la piel de radicales libres. Está especialmente desarrollado para proporcionar a la piel una hidratación intensiva y profunda. Sin dejar sensación grasosa. Ideal para todo tipo de piel.    Ingredientes principales:   Aceite de Coco Caléndula Manzanilla Extracto de Lima y Verbena   ¿Cómo se usa?  Aplicar con suaves masajes sobre la(s) zona(s) deseada(s). ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>19912</g:mpn>
        <g:title>Yogurt Corporal de Coco, Lima y Verbena</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>35000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/yogurt-corporal-de-coco-lima-y-verbena/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/04/20.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>19912</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:custom_label_1>lanzamiento mango</g:custom_label_1>
    </item>
    <item>
        <g:id>20023</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        Nuestro Yogurt Corporal de Coco, lima, verbena recupera la humedad natural de la piel, proporcionando nutrición, suavidad y tersura a las pieles secas y maltratadas. Con Aceite de Coco, Caléndula, Manzanilla, Extractos de Almendras, Uva, Pepino y Avena que potencian la acción emoliente y antioxidante, brindando elasticidad e hidratación a la piel. El aceite esencial de verbena tiene propiedades calmantes y antioxidantes que protege la piel de radicales libres. Está especialmente desarrollado para proporcionar a la piel una hidratación intensiva y profunda. Sin dejar sensación grasosa. Ideal para todo tipo de piel.    Ingredientes principales:   Aceite de Coco Caléndula Manzanilla Extracto de Lima y Verbena   ¿Cómo se usa?  Aplicar con suaves masajes sobre la(s) zona(s) deseada(s). ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>20023</g:mpn>
        <g:title>Yogurt Corporal de Coco, Lima y Verbena 60 gr</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>15000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/yogurt-corporal-de-coco-lima-y-verbena-60-gr/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/05/78.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>20023</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:custom_label_1>mango</g:custom_label_1>
    </item>
    <item>
        <g:id>21076</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        Su fórmula está diseñada para estimular la producción de fibras de colágeno y elastina, actuando como factor antienvejecimiento. Ayuda a renovar los tejidos atenuando las líneas de expresión, manteniendo y prolongando el aspecto joven de la piel, devolviendo su elasticidad, firmeza y lozanía. ¡Prolonga el aspecto joven de tu piel!   Ingredientes principales:   Germen de trigo. Uva. Argán. Maracuyá. Jojoba. Oliva. Aguacate. Vitamina E. Colágeno. Elastina.   ¿Cómo se usa?  Aplicar el Serum Antiedad en el día y en la noche, después de limpiar y tonificar la piel. Posteriormente, aplicar la Crema Hidratante Nutritiva.  Nuestros productos:   No contamina el agua Son 100% biodegradable Agroecológicos Naturales No contienen parabenos No son testados en animales  Devuelve la vida a tu piel ¡Pídelo ya! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>21076</g:mpn>
        <g:title>Crema Serum Antiedad 60 GR Y Crema Hidratante Nutritiva Uva 60 gr</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>130000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/crema-serum-antiedad-60-gr-y-crema-hidratante-nutritiva-uva-60-gr/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2022/07/WhatsApp-Image-2022-07-12-at-11.39.45-AM-1.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>91000 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>21076</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>recent-product on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Ofertas</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7430</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[   ¡Permite que la sabiduría infinita de la naturaleza entre en contacto con tu ser!   CONTIENE:  1 Protector solar 30 gr. 1 Crema facial de pepino 30 gr. 1 Leche desmaquilladora caléndula 60 ml. 1 Jabón Líquido de Caléndula. 1 Shampoo de Romero 60 ml. 1 Nutritiva Romero 60 ml. 1 Yogurt corporal coco lima verbena 60 gr.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   Lleva la naturaleza a todas partes, ¡Adquiérelo ya!              ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7430</g:mpn>
        <g:title>Kit Viajero</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[   ¡Permite que la sabiduría infinita de la naturaleza entre en contacto con tu ser!   CONTIENE:  1 Protector solar 30 gr. 1 Crema facial de pepino 30 gr. 1 Leche desmaquilladora caléndula 60 ml. 1 Jabón Líquido de Caléndula. 1 Shampoo de Romero 60 ml. 1 Nutritiva Romero 60 ml. 1 Yogurt corporal coco lima verbena 60 gr.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   Lleva la naturaleza a todas partes, ¡Adquiérelo ya!     ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>90000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-viajero/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/90.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7430</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2021/09/KIT-HUMECTACION-PIEL-MIXTA-69.png]]></g:additional_image_link>
        <g:shipping_weight>0.51 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7443</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Formula elaborada con un complejo de extractos botánicos suavizantes derivados del coco, las almendras, y el aguacate que actúan sobre la fibra capilar revitalizando y devolviendo el brillo natural a los cabellos secos y maltratados. Gracias a sus componentes activos, hidrata y nutre la fibra capilar; es ideal para cabellos secos, maltratados y desvitalizados. Además contiene un complejo de  ingredientes naturales energizantes que tonifican el cuero cabelludo, estimulando el crecimiento y ayudando  a prevenir la caída.  Ingredientes principales:   Extracto de Coco. Almendras. Romero. Eucalipto. Aguacate.  Menta.   ¿Cómo se usa?  Humedezca muy bien el cabello, aplique el shampoo y realice suaves masajes en forma circular hasta hacer espuma. Enjuague con abundante agua, procurando no dejar residuos. Para mejores resultados, aplicar luego la Crema Nutritiva Capilar de Coco y Almendras.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Déjate envolver por la magia de la belleza natural Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya!         ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7443</g:mpn>
        <g:title>Shampoo Natural Coco y Almendras 280 ml</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Formula elaborada con un complejo de extractos botánicos suavizantes derivados del coco, las almendras, y el aguacate que actúan sobre la fibra capilar revitalizando y devolviendo el brillo natural a los cabellos secos y maltratados. Gracias a sus componentes activos, hidrata y nutre la fibra capilar; es ideal para cabellos secos, maltratados y desvitalizados. Además contiene un complejo de  ingredientes naturales energizantes que tonifican el cuero cabelludo, estimulando el crecimiento y ayudando  a prevenir la caída.  Ingredientes principales:   Extracto de Coco. Almendras. Romero. Eucalipto. Aguacate.  Menta.   ¿Cómo se usa?  Humedezca muy bien el cabello, aplique el shampoo y realice suaves masajes en forma circular hasta hacer espuma. Enjuague con abundante agua, procurando no dejar residuos. Para mejores resultados, aplicar luego la Crema Nutritiva ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>28000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/shampoo-de-coco-y-almendras/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/09.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>25200 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>7443</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Capilar &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:custom_label_1>almendras</g:custom_label_1>
    </item>
    <item>
        <g:id>7445</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Fórmula especialmente elaborada para revitalizar cabellos maltratados y desvitalizados, reestructurando la fibra capilar, proporcionándole brillo y a su vez, protegiendo y realzando el color. Ideal para hidratar y nutrir el cabello.  Ingredientes principales:   Extracto de Manzanilla. Caléndula. Romero. Quina. Ortiga.   ¿Cómo se usa?  Humedezca muy bien el cabello, aplique el shampoo y realice suaves masajes en forma circular hasta hacer espuma. Enjuague con abundante agua, procurando no dejar residuos. Para mejores resultados aplicar luego la Crema Nutritiva Capilar de Manzanilla, Miel y Germen de Trigo.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Déjate envolver por la magia de la belleza natural Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya!         ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7445</g:mpn>
        <g:title>Shampoo Natural Manzanilla Miel y Germen de Trigo 280 ML</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Fórmula especialmente elaborada para revitalizar cabellos maltratados y desvitalizados, reestructurando la fibra capilar, proporcionándole brillo y a su vez, protegiendo y realzando el color. Ideal para hidratar y nutrir el cabello.  Ingredientes principales:   Extracto de Manzanilla. Caléndula. Romero. Quina. Ortiga.   ¿Cómo se usa?  Humedezca muy bien el cabello, aplique el shampoo y realice suaves masajes en forma circular hasta hacer espuma. Enjuague con abundante agua, procurando no dejar residuos. Para mejores resultados aplicar luego la Crema Nutritiva Capilar de Manzanilla, Miel y Germen de Trigo.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Déjate envolver por la magia]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>28000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/shampoo-de-manzanilla-miel-y-germen-de-trigo/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/08.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>25200 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>7445</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>top-30-days on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Capilar &gt; Ofertas</g:product_type>
        <g:custom_label_1>manzanilla</g:custom_label_1>
        <g:shipping_weight>0.32 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7533</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Los ingredientes activos de la papaya, equilibran la producción de grasa en la piel. Nuestra Mascarilla Facial de Papaya, por su fórmula rica en antioxidantes, aporta hidratación y nutrición a tu rostro. Purifica la piel dejándola sedosa, suave y radiante. Es ideal para todo tipo de piel, especialmente para pieles grasas o mixtas y/o con barros y espinillas. Su efecto es mayor al complementar con la Crema Limpiadora Exfoliante de Papaya.   Ingredientes principales:   Papaya. Aloe vera. Oliva. Sacha Inchi.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   ¿Cómo se usa?  Aplicar una fina capa en el cuello y el rostro, con suaves masajes circulares. Dejar actuar entre 15-30 minutos. Enjuagar con abundante agua. Devuelve la vida a tu piel ¡Pídelo ya!         ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7533</g:mpn>
        <g:title>Mascarilla Facial Papaya 60 GR</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Los ingredientes activos de la papaya, equilibran la producción de grasa en la piel. Nuestra Mascarilla Facial de Papaya, por su fórmula rica en antioxidantes, aporta hidratación y nutrición a tu rostro. Purifica la piel dejándola sedosa, suave y radiante. Es ideal para todo tipo de piel, especialmente para pieles grasas o mixtas y/o con barros y espinillas. Su efecto es mayor al complementar con la Crema Limpiadora Exfoliante de Papaya.   Ingredientes principales:   Papaya. Aloe vera. Oliva. Sacha Inchi.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   ¿Cómo se usa?  Aplicar una fina capa en el cuello y el rostro, con suaves masajes circulares. Dejar actuar entre 15-30 minutos. Enjuagar con a]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>15000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/mascarilla-de-papaya/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/27.jpg.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>13500 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>7533</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:shipping_weight>0.12 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7534</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Formula elaborada con un complejo de extractos botánicos suavizantes derivados del Coco, las Almendras, el Hibiscus, el Germen de Trigo, y el Aguacate que actúan sobre la fibra capilar revitalizando y devolviendo el brillo natural a los cabellos secos y maltratados. Los mucilagos naturales de los extractos vegetales contenidos en este producto, envuelven la fibra capilar protegiéndola de agresiones externas. Ideal para hidratar cabellos secos y maltratados.  Ingredientes principales:    Extracto de Coco. Almendras. Romero. Eucalipto. Aguacate. Menta.     ¿Cómo lo uso?  Utilizar después de haber aplicado el Shampoo, para devolver la textura y suavidad al cabello. Dejar actuar por unos minutos y enjuagar.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.    ¡Adquiérelo ya!         ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7534</g:mpn>
        <g:title>Crema Nutritiva Capilar Coco y Almendra 280 ml</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Formula elaborada con un complejo de extractos botánicos suavizantes derivados del Coco, las Almendras, el Hibiscus, el Germen de Trigo, y el Aguacate que actúan sobre la fibra capilar revitalizando y devolviendo el brillo natural a los cabellos secos y maltratados. Los mucilagos naturales de los extractos vegetales contenidos en este producto, envuelven la fibra capilar protegiéndola de agresiones externas. Ideal para hidratar cabellos secos y maltratados.  Ingredientes principales:    Extracto de Coco. Almendras. Romero. Eucalipto. Aguacate. Menta.     ¿Cómo lo uso?  Utilizar después de haber aplicado el Shampoo, para devolver la textura y suavidad al cabello. Dejar actuar por unos minutos y enjuagar.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>28000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/nutritiva-de-coco/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/06.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>25200 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>7534</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Capilar &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:custom_label_1>almendras</g:custom_label_1>
        <g:shipping_weight>0.32 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7596</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Tener un cabello más sano, nutrido y suave ahora es posible. Creamos para ti un kit capilar que contiene Extractos Naturales de Cebolla, que fortalecen, nutren, suavizan, hidratan y revitalizan la fibra capilar aumentando el Colágeno natural del cabello.   Shampoo de Cebolla 280ml. Con Extracto Natural de Cebolla, Romero, Ortiga, Quina y Áloe Vera.  Nutritiva de Cebolla 280ml. Con Extracto Natural de Cebolla, Romero, Ortiga, Quina y Áloe Vera.  Reparadora de Cebolla 500ml. Con Extracto de Cebolla, Aceite de Aguacate, Aceite de Jojoba, Hibiscus y Linaza.   Ingredientes principales:   Extracto Natural de Cebolla. Extracto Natural de Romero. Extracto Natural de Ortiga. Extracto Natural de Quina. Extracto Natural de Aloe Vera.     Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Conéctate con la naturaleza.  ¡Pruébalo y recíbelo en casa!         ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7596</g:mpn>
        <g:title>Kit Capilar Cebolla</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Tener un cabello más sano, nutrido y suave ahora es posible. Creamos para ti un kit capilar que contiene Extractos Naturales de Cebolla, que fortalecen, nutren, suavizan, hidratan y revitalizan la fibra capilar aumentando el Colágeno natural del cabello.   Shampoo de Cebolla 280ml. Con Extracto Natural de Cebolla, Romero, Ortiga, Quina y Áloe Vera.  Nutritiva de Cebolla 280ml. Con Extracto Natural de Cebolla, Romero, Ortiga, Quina y Áloe Vera.  Reparadora de Cebolla 500ml. Con Extracto de Cebolla, Aceite de Aguacate, Aceite de Jojoba, Hibiscus y Linaza.   Ingredientes principales:   Extracto Natural de Cebolla. Extracto Natural de Romero. Extracto Natural de Ortiga. Extracto Natural de Quina. Extracto Natural de Aloe Vera.     Nuestros productos:   No contaminan el]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>115000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-capilar-cebolla/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/94.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7596</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Capilar &gt; Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:shipping_weight>1.068 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7597</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[¡Protección, reparación y brillo! Este Kit Capilar es perfecto para estimular el crecimiento del cabello. Sus ingredientes activos favorecen la circulación y la regeneración del folículo piloso, estimulando el crecimiento, previniendo la caída del cabello y dándole un aspecto revitalizado.  Devuelve el equilibrio a tu cabello con este kit que contiene:   Shampoo Romero, Quina y Ortiga 280 ml. Estimula el crecimiento del cabello. Nutritiva Romero, Quina y Ortiga 280 ml. Hidrata y suaviza. Tónico Romero, Quina y Ortiga 120 ml. Previene la caída del cabello.   Ingredientes principales:   Extracto Natural de Romero. Extracto Natural de Ortiga. Extracto Natural de Quina. Extracto Natural de Áloe Vera.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Traemos para ti lo mejor de la naturaleza ¡Pruébalo y recíbelo en casa!         ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7597</g:mpn>
        <g:title>Kit de previene la caída del cabello</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[¡Protección, reparación y brillo! Este Kit Capilar es perfecto para estimular el crecimiento del cabello. Sus ingredientes activos favorecen la circulación y la regeneración del folículo piloso, estimulando el crecimiento, previniendo la caída del cabello y dándole un aspecto revitalizado.  Devuelve el equilibrio a tu cabello con este kit que contiene:   Shampoo Romero, Quina y Ortiga 280 ml. Estimula el crecimiento del cabello. Nutritiva Romero, Quina y Ortiga 280 ml. Hidrata y suaviza. Tónico Romero, Quina y Ortiga 120 ml. Previene la caída del cabello.   Ingredientes principales:   Extracto Natural de Romero. Extracto Natural de Ortiga. Extracto Natural de Quina. Extracto Natural de Áloe Vera.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Natur]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>84000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-capilar-romero/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/87.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7597</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Capilar &gt; Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:custom_label_1>kit capilar</g:custom_label_1>
        <g:shipping_weight>0.68 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7605</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Gracias a los beneficios de la naturaleza podrás disfrutar de una crema especial para atenuar las líneas de expresión y aportar vitalidad a tu piel, Gracias las propiedades de la uva, tiene un gran poder antioxidante, antiradicalario y regenerador. Enriquecida con extractos de Aloe Vera y Aceite de Uva. Luce tu belleza natural mientras unifica el tono de la piel y previene líneas de expresión. Ideal para pieles maduras.  Ingredientes principales:   Hidrosoles de Caléndula. Manzanilla. Sauco. Azucenas. Extracto Áloe Vera. Manzanilla. Semillas de Uva. Aceite de Argán. Arroz. Vitamina E.   ¿Cómo se usa?  Después de limpiar y tonificar la piel, aplicar una cantidad suficiente en la zona del rostro y el cuello, masajear hasta completar su absorción.  Nuestros productos:   No contamina el agua Son 100% biodegradable Agroecológicos Naturales No contienen parabenos No son testados en animales  ¡Una fórmula diseñada para entregarle vitalidad a tu piel! ¡Adquiérela hoy!         ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7605</g:mpn>
        <g:title>Crema Hidratante Nutritiva Uva 60 gr</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Gracias a los beneficios de la naturaleza podrás disfrutar de una crema especial para atenuar las líneas de expresión y aportar vitalidad a tu piel, Gracias las propiedades de la uva, tiene un gran poder antioxidante, antiradicalario y regenerador. Enriquecida con extractos de Aloe Vera y Aceite de Uva. Luce tu belleza natural mientras unifica el tono de la piel y previene líneas de expresión. Ideal para pieles maduras.  Ingredientes principales:   Hidrosoles de Caléndula. Manzanilla. Sauco. Azucenas. Extracto Áloe Vera. Manzanilla. Semillas de Uva. Aceite de Argán. Arroz. Vitamina E.   ¿Cómo se usa?  Después de limpiar y tonificar la piel, aplicar una cantidad suficiente en la zona del rostro y el cuello, masajear hasta completar su absorción.  Nuestros productos:   No contam]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>55000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/crema-facial-hidratante-de-uva/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/CREMA_FACIAL_UVA.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>41250 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>7605</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Ofertas</g:product_type>
        <g:shipping_weight>0.06 kg</g:shipping_weight>
        <g:shipping_length>1 cm</g:shipping_length>
        <g:shipping_height>50 cm</g:shipping_height>
        <g:product_dimensions>1:1:1:cm</g:product_dimensions>
    </item>
    <item>
        <g:id>7654</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[ Relaja naturalmente.  El Aceite Esencial de Romero tiene propiedades antioxidantes, gracias a sus ingredientes activos como el ácido rosmarínico. Hidrata las células cutáneas protegiéndolas de agentes externos, brindando elasticidad, frescura y suavidad. Estimula el crecimiento capilar y el fortalecimiento del mismo. Promueve la oxigenación celular, renovando las fuerzas perdidas entre el cansancio físico y mental, relajando el cuerpo. En Aromaterapia es considerado el aceite de la memoria, ayudando a despertar los sentidos y estimulando la actividad intelectual.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezcla 4 gotas de Aceite Esencial de 10ml en cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para el cabello: mezcla 2 gotas de Aceite Esencial en el Shampoo Natural a aplicar al momento de su lavado. Para difusor/humidificador: agrega 5 a 12 gotas de Aceite Esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   Permite que la sabiduría infinita de la naturaleza entre en contacto con tu ser.   Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya!          ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7654</g:mpn>
        <g:title>Aceite Esencial Romero 10ML</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[ Relaja naturalmente.  El Aceite Esencial de Romero tiene propiedades antioxidantes, gracias a sus ingredientes activos como el ácido rosmarínico. Hidrata las células cutáneas protegiéndolas de agentes externos, brindando elasticidad, frescura y suavidad. Estimula el crecimiento capilar y el fortalecimiento del mismo. Promueve la oxigenación celular, renovando las fuerzas perdidas entre el cansancio físico y mental, relajando el cuerpo. En Aromaterapia es considerado el aceite de la memoria, ayudando a despertar los sentidos y estimulando la actividad intelectual.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezcla 4 gotas de Aceite Esencial de 10ml en cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para el cabello: mezcla 2 gotas de Aceite Esencial en el Shampoo Natural a aplicar al momento de su lavado. Para difusor/humidificador: agrega 5 a 12 gotas de Aceite Ese]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>35000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/aceite-esencial-romero/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09724.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>31500 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>7654</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>7669</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[ Nutre naturalmente.  Obtenido por el sistema de destilación por arrastre de vapor de agua. Extraído de la cáscara de la naranja, altamente efectivo para tonificar la piel. Estimula el drenaje linfático y la producción de colágeno ayudando con esto a la disminución de la celulitis y prevención de estrías. En aromaterapia es considerado el aceite del optimismo y la felicidad.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezclar 4 gotas de aceite esencial en 10ml de cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para el cabello: mezclar 2 gotas de aceite esencial en la cantidad de Shampoo Natural a aplicar al momento del lavado. Para difusor/humidificador: agregar 5 a 12  gotas de aceite esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   ¡Pruébalo Ya!   Permite que la sabiduría infinita de la naturaleza entre en contacto con tu ser.          ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7669</g:mpn>
        <g:title>Aceite esencial Naranja 10ML</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[ Nutre naturalmente.  Obtenido por el sistema de destilación por arrastre de vapor de agua. Extraído de la cáscara de la naranja, altamente efectivo para tonificar la piel. Estimula el drenaje linfático y la producción de colágeno ayudando con esto a la disminución de la celulitis y prevención de estrías. En aromaterapia es considerado el aceite del optimismo y la felicidad.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezclar 4 gotas de aceite esencial en 10ml de cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para el cabello: mezclar 2 gotas de aceite esencial en la cantidad de Shampoo Natural a aplicar al momento del lavado. Para difusor/humidificador: agregar 5 a 12  gotas de aceite esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen p]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>30000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/aceite-esencial-de-naranja/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09732-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>27000 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>7669</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>7674</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Refresca naturalmente. El Aceite Esencial de Eucalipto posee un aroma inconfundible alcanforado muy fresco, que perfuma y purifica el ambiente. Proviene de las hojas del eucalipto que tiene múltiples y diversas aplicaciones. Es relajante y refrescante. Además, permite prepararnos para los cambios bruscos de temperatura. Regula la producción de grasa en la piel. En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezcla 4 gotas de Aceite Esencial de 10ml en cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para el cabello: mezcla 2 gotas de Aceite Esencial en el Shampoo Natural a aplicar al momento de su lavado. Para difusor/humidificador: agrega 5 a 12 gotas de Aceite Esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.          ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7674</g:mpn>
        <g:title>Aceite Esencial Eucalipto 10ML</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Refresca naturalmente. El Aceite Esencial de Eucalipto posee un aroma inconfundible alcanforado muy fresco, que perfuma y purifica el ambiente. Proviene de las hojas del eucalipto que tiene múltiples y diversas aplicaciones. Es relajante y refrescante. Además, permite prepararnos para los cambios bruscos de temperatura. Regula la producción de grasa en la piel. En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezcla 4 gotas de Aceite Esencial de 10ml en cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para el cabello: mezcla 2 gotas de Aceite Esencial en el Shampoo Natural a aplicar al momento de su lavado. Para difusor/humidificador: agrega 5 a 12 gotas de Aceite Esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroeco]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>30000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/aceite-esencial-de-eucalipto/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/DSC09720.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7674</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>7675</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[ Calma naturalmente.  El Aceite Esencial de Canela es útil para disminuir el estrés, ya que tiene propiedades relajantes. Perfuma y purifica los espacios. Promueve la regeneración celular estimulando la producción de colágeno y elastina, evitando el envejecimiento prematuro. Hidrata y nutre el cabello, fortalece las fibras capilares y lo deja suave, sedoso y brillante. En Aromaterapia es usado para ayudarnos a encontrar el equilibrio emocional y reducir la fatiga.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezcla 4 gotas de Aceite Esencial de 10ml en cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para el cabello: mezcla 2 gotas de Aceite Esencial en el Shampoo Natural a aplicar al momento de su lavado. Para difusor/humidificador: agrega 5 a 12 gotas de Aceite Esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.          ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7675</g:mpn>
        <g:title>Aceite Esencial Canela 10ML</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[ Calma naturalmente.  El Aceite Esencial de Canela es útil para disminuir el estrés, ya que tiene propiedades relajantes. Perfuma y purifica los espacios. Promueve la regeneración celular estimulando la producción de colágeno y elastina, evitando el envejecimiento prematuro. Hidrata y nutre el cabello, fortalece las fibras capilares y lo deja suave, sedoso y brillante. En Aromaterapia es usado para ayudarnos a encontrar el equilibrio emocional y reducir la fatiga.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezcla 4 gotas de Aceite Esencial de 10ml en cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para el cabello: mezcla 2 gotas de Aceite Esencial en el Shampoo Natural a aplicar al momento de su lavado. Para difusor/humidificador: agrega 5 a 12 gotas de Aceite Esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100%]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>30000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/aceite-esencial-de-canela/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Aceite-esencial-Canela-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:sale_price>25500 COP</g:sale_price>
        <g:item_group_id>7675</g:item_group_id>
        <g:custom_label_0>on-sale</g:custom_label_0>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Ofertas &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>7683</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[Vive un ritual de bienestar y disfruta de las propiedades de los Aceites Esenciales 100% naturales   Aceite Esencial de Eucalipto 10ml: Refrescante y a la vez relajante, ideal para realizar masajes porque te brinda alivio y una sensación de frescura instantánea, dejando la piel suave y calmada. ¡Relajación muscular natural! En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  Aceite Esencial de Romero 10ml: Nuestro Aceite Esencial de Romero tiene un aroma sutil que ayuda a elevar los estados de ánimo y aumenta la energía. En aromaterapia es ideal, ya que tiene efectos contribuyen a mejorar la memoria. Regálate un masaje relajante, refrescante y siente sus propiedades naturales.  Aceite Esencial de Lavanda 10ml: Hay olores que nos envuelven de tranquilidad y nos transportan a lo natural. El Aceite Esencial de Lavanda es 100% natural y tiene una fragancia que te reconforta, brindándote una sensación de felicidad y calma gracias a sus propiedades. Es ideal para masajes y aromaterapia. Tiene efecto calmante, facilita el sueño, relaja músculos y es excelente en estados de ansiedad y estrés.   ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezclar 4 gotas de aceite esencial en 10ml de cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para difusor/humidificador: agregar 5 a 12  gotas de aceite esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Extraemos de la naturaleza todos sus beneficios, para llevar bienestar a tu vida. Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya!         ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7683</g:mpn>
        <g:title>Kit Relajación</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[Vive un ritual de bienestar y disfruta de las propiedades de los Aceites Esenciales 100% naturales   Aceite Esencial de Eucalipto 10ml: Refrescante y a la vez relajante, ideal para realizar masajes porque te brinda alivio y una sensación de frescura instantánea, dejando la piel suave y calmada. ¡Relajación muscular natural! En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  Aceite Esencial de Romero 10ml: Nuestro Aceite Esencial de Romero tiene un aroma sutil que ayuda a elevar los estados de ánimo y aumenta la energía. En aromaterapia es ideal, ya que tiene efectos contribuyen a mejorar la memoria. Regálate un masaje relajante, refrescante y siente sus propiedades naturales.  Aceite Esencial de Lavanda 10ml: Hay olores que nos envuelven de tranquilidad y nos transportan a lo natural. El Aceite Esencial de Lavanda es 100% natural y tiene una fragancia que te re]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>95556 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-relajacion/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Kit_14_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7683</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:custom_label_1>kit kit relajación kits</g:custom_label_1>
    </item>
    <item>
        <g:id>7685</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[ Por sus características naturales de regeneración, el Pepino cumple una función astringente con un alto contenido de vitaminas A, C y E, sustancias encargadas de mantener la piel joven y llena de vida. Favorece la producción de colágeno y elastina. Ideal para pieles grasas.   Ideal para pieles grasas o mixtas.   Composición principal Pepino: Por su riqueza en agua, vitamina E y aceites naturales, se constituye en un excelente revitalizante de la piel, aportando diferentes sustancias que se van perdiendo por agresiones externas y por el paso de los años. Otros extractos: Confrey, aloe vera, arroz y caléndula.   ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7685</g:mpn>
        <g:title>Kit Equilibrante</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[ ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>91000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-equilibrante/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/55.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7685</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:custom_label_1>linea facial</g:custom_label_1>
    </item>
    <item>
        <g:id>7688</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[¡En Natural Conexión nos encanta brindarte bienestar! Por eso traemos para ti frescas y chispeantes fragancias ideales para tu día a día.   Aceite Esencial de Eucalipto 10ml: Refrescante y a la vez relajante, ideal para realizar masajes porque te brinda alivio y una sensación de frescura instantánea, dejando la piel suave y calmada. ¡Relajación muscular natural! En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  Aceite Esencial de Menta 10ml: ¡Aromatiza tu hogar de la manera más natural! El Aceite Esencial de Menta 100% natural favorecer el bienestar físico y mental y ayuda a incrementar la atención, relaja y refresca.  Aceite Esencial de Romero 10ml: Nuestro Aceite Esencial de Romero tiene un aroma sutil que ayuda a elevar los estados de ánimo y aumenta la energía. En aromaterapia es ideal, ya que tiene efectos contribuyen a mejorar la memoria.  Regálate un masaje relajante, refrescante y siente sus propiedades naturales.  ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezclar 4 gotas de aceite esencial en 10ml de cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para difusor/humidificador: agregar 5 a 12  gotas de aceite esencial.  Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.   La naturaleza en tu ser ¡Adquiérelo ya!          ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7688</g:mpn>
        <g:title>Kit Relajante Mentolado</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[¡En Natural Conexión nos encanta brindarte bienestar! Por eso traemos para ti frescas y chispeantes fragancias ideales para tu día a día.   Aceite Esencial de Eucalipto 10ml: Refrescante y a la vez relajante, ideal para realizar masajes porque te brinda alivio y una sensación de frescura instantánea, dejando la piel suave y calmada. ¡Relajación muscular natural! En Aromaterapia es utilizado para levantar el ánimo y mantener los niveles de energía.  Aceite Esencial de Menta 10ml: ¡Aromatiza tu hogar de la manera más natural! El Aceite Esencial de Menta 100% natural favorecer el bienestar físico y mental y ayuda a incrementar la atención, relaja y refresca.  Aceite Esencial de Romero 10ml: Nuestro Aceite Esencial de Romero tiene un aroma sutil que ayuda a elevar los estados de ánimo y aumenta la energía. En aromaterapia es ideal, ya que tiene efectos contribuyen a mejorar la memoria. ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>94444 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-relajante-mentolado/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Kit-Mentolado_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7688</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>7692</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[    Aceite Esencial de Hierbabuena 10ml:  ¡Frescura natural al alcance de tus manos! El Aceite de Hierbabuena contiene cualidades refrescantes y tonificantes. En aromaterapia fomenta una sensación de concentración y eleva el ánimo, generando un ambiente de emociones positivas.   Aceite Esencial de Naranja 10ml:  Disfruta de un agradable aroma cítrico, vive una experiencia refrescante y agradable con nuestro Aceite Esencial de Naranja. En Aromaterapia es considerado el Aceite del optimismo y la felicidad.   Aceite Esencial de Lavanda 10ml:  Hay olores que nos envuelven de tranquilidad y nos transportan a lo natural. El Aceite Esencial de Lavanda es una fragancia que te reconforta, brindándote una sensación de felicidad y calma gracias a sus propiedades. Es ideal para masajes y aromaterapia. Tiene efecto calmante, facilita el sueño, relaja músculos y es excelente en estados de ansiedad y estrés.    ¿Cómo se usa?  Para masajes: mezclar 4 gotas de aceite esencial en 10ml de cualquiera de nuestros Aceites Corporales, Cremas Hidratantes Nutritivas o con el Yogurt Corporal de Mango. Para difusor/humidificador: agregar 5 a 12  gotas de aceite esencial.  Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    Traemos para ti lo mejor de la naturaleza ¡Pruébalo y recíbelo en casa!          ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7692</g:mpn>
        <g:title>Kit Concentración</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[    Aceite Esencial de Hierbabuena 10ml:  ¡Frescura natural al alcance de tus manos! El Aceite de Hierbabuena contiene cualidades refrescantes y tonificantes. En aromaterapia fomenta una sensación de concentración y eleva el ánimo, generando un ambiente de emociones positivas.   Aceite Esencial de Naranja 10ml:  Disfruta de un agradable aroma cítrico, vive una experiencia refrescante y agradable con nuestro Aceite Esencial de Naranja. En Aromaterapia es considerado el Aceite del optimismo y la felicidad.   Aceite Esencial de Lavanda 10ml:  Hay olores que nos envuelven de tranquilidad y nos transportan a lo natural. El Aceite Esencial de Lavanda es una fragancia que te reconforta, brindándote una sensación de felicidad y calma gracias a sus prop]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>91111 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-concentracion/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Kit-Concentración_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7692</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>7697</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[¡Disfruta del poder de la naturaleza en tu piel!   Jabón Líquido Té Verde 250 ml: Regálate todas las mañanas y noches un ritual de salud e hidratación con nuestro Jabón Líquido de Té Verde, realizando suaves masajes y luego enjuaga con abundante agua.  Tónico Facial de Pepino 120 ml: ¡Reafirma tu piel! Después de lavar el rostro todas las mañanas, aplica el Tónico de Pepino y estimula con suaves toques, esto permitirá hidratar y ayuda a cerrar poros abiertos.  Exfoliante Pepino 60 gr: ¡Una fórmula diseñada para revitalizar tu piel! Aplica una cantidad suficiente del producto sobre el rostro, luego realiza suaves masajes; así retiras células muertas y regresas luminosidad a la piel. Este proceso se realiza máximo dos veces por semana.   Ingredientes principales:   Té Verde. Pepino. Manzanilla. Aloe Vera. Aceite de Oliva. Semillas de Mora.   Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Somos una marca natural ¡Te ayudamos a disfrutar los beneficios de la naturaleza!       ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7697</g:mpn>
        <g:title>Kit Limpieza Piel Grasa</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[¡Disfruta del poder de la naturaleza en tu piel!   Jabón Líquido Té Verde 250 ml: Regálate todas las mañanas y noches un ritual de salud e hidratación con nuestro Jabón Líquido de Té Verde, realizando suaves masajes y luego enjuaga con abundante agua.  Tónico Facial de Pepino 120 ml: ¡Reafirma tu piel! Después de lavar el rostro todas las mañanas, aplica el Tónico de Pepino y estimula con suaves toques, esto permitirá hidratar y ayuda a cerrar poros abiertos.  Exfoliante Pepino 60 gr: ¡Una fórmula diseñada para revitalizar tu piel! Aplica una cantidad suficiente del producto sobre el rostro, luego realiza suaves masajes; así retiras células muertas y regresas luminosidad a la piel. Este proceso se realiza máximo dos veces por semana.   Ingredientes principales:   Té Verde. Pepino. Manzanilla. Aloe Vera. Aceit]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>68000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-limpieza-piel-grasa/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/86.jpg.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7697</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:custom_label_1>linea facial</g:custom_label_1>
    </item>
    <item>
        <g:id>7698</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[          Leche Desmaquilladora de Caléndula 250 gr:   Encuentra el equilibrio perfecto en la naturaleza. Limpia, desmaquilla y elimina las impurezas de tu piel, mientras ayuda a la regeneración. Aplica todas las noches una cantidad suficiente sobre el rostro y el cuello, haciendo masajes circulares, retira con un pomo o algodón, hasta eliminar todo el maquillaje.   Aceite Desmaquillador 60 ml: Luce un rostro radiante, libre de impurezas e hidratado. Cuida tu piel, estimula el crecimiento de tus pestañas y le aporta hidratación al contorno de los ojos.    Tónico de Rosas 120 ml:  Complementa tu rutina con nuestro Tónico Facial de Rosas. Bríndale a tu piel todos los beneficios de la naturaleza y deja que sus propiedades actúen mejorando las irritaciones de la piel, cerrando los poros, equilibrando el pH, e hidratando tu rostro.     Ingredientes principales:    Caléndula.   Rosas.   Manzanilla.    Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    Extraemos de la naturaleza todos sus beneficios, para llevar bienestar a tu vida.   Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya!  ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7698</g:mpn>
        <g:title>Kit Desmaquillador -Todo Tipo de Piel</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>79000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-desmaquillador-piel-normal/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/102.jpg.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7698</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales &gt; Productos veganos</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
        <g:custom_label_1>kit facial</g:custom_label_1>
    </item>
    <item>
        <g:id>7706</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        ¡Sorprende a la mujer más especial de tu vida con nuestro Kit Eco Natural!  Completa tu rutina de belleza , recupera la suavidad de tu piel y protégela.     Productos:    Yogurt Corporal de Mango : Aplicar una cantidad suficiente sobre manos y cuerpo, haciendo masajes suaves hasta que se absorba completamente.    ¿Por qué te encantará?    Ideal para recuperar la humedad natural.   Nutre y suaviza la piel.    Ideal para pieles secas y maltratadas.   Es antioxidante.   Es humectante.      Protector Solar con Extractos Botánicos 80ml:  aplicar en el rostro y cuello una fina capa del Protector Solar con Extractos Botánicos y masajear hasta su completa absorción, aportará protección e hidratación a la piel.     ¿Por qué te encantará?      Te protegerá la piel de los rayos ultravioleta .    Suavizará tu piel.    Es Hipoalergénico.     Dermatológicamente probado.    Ingredientes principales:    Aceite de coco.   Caléndula.   Manzanilla.   Extracto de mango.   Caléndula.   Manzanilla.    Aloe Vera.   Manteca de carité.   Pepino.   Germen de Trigo.   Aceite de Oliva.   Pantallas físicas (dióxido de titanio).    Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    Lo llevaremos]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7706</g:mpn>
        <g:title>Kit Eco Natural</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>84900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-econativa/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/91.jpg.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7706</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Corporal &gt; Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
        <g:custom_label_1>favoritos kit facial</g:custom_label_1>
    </item>
    <item>
        <g:id>7707</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[        ¡Regálale el mejor cuidado a tu rostro!   Crema Caléndula y Manzanilla 60gr: Traemos para ti una crema que será tu aliada por su poder regenerador. Si tu piel es grasa o tienes tendencia a que te salgan imperfecciones este producto es ideal para ti. Después de limpiar y tonificar la piel, aplicar una cantidad suficiente en la zona del rostro y el cuello, masajear hasta su completa absorción.  Contorno de Ojos de Café 30gr: Una fórmula natural que previene arrugas prematuras y ayuda a que luzcas radiante, sin bolsa y ojeras. Aplicar en el área de los ojos con suaves masajes solo en la noche.  Protector Solar con Extractos Botánicos 80ml: Regálate una rutina de cuidado natural con nuestro Protector Solar con Extractos Botánicos. Aplica en el rostro y cuello una fina capa y masajea hasta su completa absorción.  Entrégale hidratación y cuidado natural a tu cuerpo.  Ingredientes principales:   Caléndula. Manzanilla. Caléndula. Aloe Vera. Café. Pepino. Germen de Trigo. Aceite de Oliva. Pantallas físicas (dióxido de titanio).     Nuestros productos:   No contaminan el agua. Son 100% biodegradables. Agroecológicos. Naturales. No contienen parabenos. No son testados en animales.  Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya! ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7707</g:mpn>
        <g:title>Kit Humectación Piel Grasa</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>124900 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-humectacion-piel-grasa/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Kit-Humectacion-Piel-Grasa-1.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7707</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
        <g:custom_label_1>kit facial</g:custom_label_1>
    </item>
    <item>
        <g:id>7710</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         Kit Limpieza Piel Delicada   ¡Activa la belleza de tu piel!    Leche Limpiadora de Caléndula 250gr:  Encuentra el equilibrio perfecto en la naturaleza. Limpia, desmaquilla y elimina las impurezas de tu piel, mientras ayuda a la regeneración. Aplica todas las noches una cantidad suficiente sobre el rostro y el cuello, haciendo masajes circulares, retira con un pomo o algodón, hasta eliminar todo el maquillaje.   Jabón barra Áloe Vera 100gr:  Fórmula elaborada a base del extracto de Áloe Vera, estas propiedades lo hacen regenerador de tejidos, suavizante y humectante. Lava el rostro todas las mañanas realizando suaves masajes.    Exfoliante de Manzanilla y Miel 60gr:  La Manzanilla y la Miel remueven las impurezas, purifican tu piel y la dejan radiante, suave y sedosa. ¡Limpieza profunda sin irritaciones! Aplicar el producto sobre la piel limpia con movimientos circulares, realizando suaves masajes durante dos minutos, luego enjuagar con abundante agua.    Ingredientes principales:      Extracto de Áloe Vera.   Aceite de Oliva.   Leche de Arroz.   Hidrosol Caléndula.   Manzanilla.   Aceite de Rosas.   Semillas de Mora.    Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    Lo llevaremos hasta la puerta de tu casa.  ¡Adquiérelo ya!  ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7710</g:mpn>
        <g:title>Kit Limpieza Piel Delicada</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>61000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-limpieza-piel-delicada/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/97.jpg.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7710</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>7716</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         ¡Es momento de cuidar tu piel de forma natural!    Crema Caléndula y Manzanilla 60gr: Traemos para ti una crema que será tu aliada por su poder regenerador. Si tu piel es grasa o tienes tendencia a que te salgan imperfecciones este producto es ideal para ti. Después de limpiar y tonificar la piel, aplicar una cantidad suficiente en la zona del rostro y el cuello, masajear hasta su completa absorción.    Contorno Ojos de Germen de Trigo 30gr: Nuestra fórmula es ideal para el cuidado de tu rostro porque trabaja atenuando las líneas de expresión, hidratando el contorno de tus ojos y atenuando ojeras. Aplicar en el área de los ojos con suaves masajes en el día y en la noche.     Tónico facial Caléndula 120ml:  Regálate una rutina de cuidado natural con nuestro Tónico facial con Extractos Botánicos. Rocía el producto en el rostro y cuello, estimular con suaves toques en la piel hasta su completa absorción.    ¡Entrégale hidratación y cuidado natural a tu cuerpo!   Ingredientes principales:    Caléndula.   Manzanilla.   Caléndula.   Manzanilla.    Aloe Vera.   Manteca de carité.   Pepino.   Germen de Trigo.   Aceite de Oliva.   Pantallas físicas (dióxido de titanio).    Nuestros productos:    No contaminan el agua.    Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    Los beneficios de la naturaleza.  ¡Pruébalo y recíbelo en casa!  ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7716</g:mpn>
        <g:title>Kit Humectación Piel Delicada</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>100000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-humectacion-piel-delicada/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/95.jpg.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7716</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Facial &gt; Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7717</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         Si tu piel tiene tendencia a ser seca tenemos productos especial, para cuidarte desde lo natural y entregarte sus mejores beneficios    Leche Limpiadora de Arroz 250gr:  Los ingredientes activos de nuestra leche Limpiadora estimulan la regeneración de la piel, limpiando, hidratando y suavizando. Aplicar todas las noches una cantidad suficiente sobre el rostro y el cuello, haciendo masajes circulares, retirar con un pomo o algodón, hasta que se retiren todas las impurezas de la piel.   Jabón Artesanal Arroz 100GR: A base de glicerina vegetal que te ayuda a hidratar y retener la humedad, permitiéndole  a tu piel mantenerse en buen estado. Sus características lo hacen adecuado para el cuidado de pieles delicadas.    Exfoliante de Manzanilla y Miel 60gr:  Activa la belleza de tu piel, incluye en tu rutina de belleza nuestro exfoliante a base de un suave complejo de micro gránulos de Arroz integrados. Aplicar el producto sobre la piel limpia con movimientos circulares, realizando suaves masajes durante dos minutos, luego enjuagar con abundante agua.     Ingredientes principales:      Aceite de Oliva.   Extracto de Avena y Arroz.   Extracto Áloe Vera.   Avena.   Leche.   Miel.   Manzanilla.    Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    ¡Permite que la naturaleza habite tu ser!  ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7717</g:mpn>
        <g:title>Kit Limpieza Piel Seca</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>61000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-limpieza-piel-seca/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/103.jpg.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7717</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales</g:product_type>
    </item>
    <item>
        <g:id>7719</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[         ¡Entrégale a tu piel un regalo de la naturaleza!    Leche Limpiadora de Caléndula 250ml:  Encuentra el equilibrio perfecto en la naturaleza. Limpia, desmaquilla y elimina las impurezas de tu piel, mientras ayuda a la regeneración. Aplica todas las noches una cantidad suficiente sobre el rostro y el cuello, haciendo masajes circulares, retira con un pomo o algodón hasta eliminar todo el maquillaje.   Jabón barra Caléndula y Manzanilla 100gr: Deja que tu rostro se renueve, hidrate y luzca increíble con nuestro Jabón a base del Extracto de Caléndula y Manzanilla. El poder de las plantas actúa regenerando los tejidos y previniendo las imperfecciones. Lava el rostro todas las mañanas realizando suaves masajes.     Exfoliante de Pepino 60gr:  ¡Una fórmula diseñada para entregarle renovar tu piel! Aplica una cantidad suficiente del producto sobre el rostro, luego realiza suaves masajes; así retiras células muertas y regresas luminosidad a la piel. Este proceso se debe realizar máximo dos veces por semana.    Ingredientes principales:      Extracto de Pepino.   Aceite de Oliva.   Leche de Arroz.   Hidrosol Caléndula.   Manzanilla.   Aceite de Rosas.   Semillas de Mora.    Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    ¡Conoce el poder natural!  ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7719</g:mpn>
        <g:title>Kit Limpieza Piel Mixta</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>61000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-limpieza-piel-mixta/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/WhatsApp-Image-2022-05-11-at-8.55.24-AM.jpeg]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7719</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales</g:product_type>
        <g:additional_image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/Sello-vegano_Mesa-de-trabajo-1.jpg]]></g:additional_image_link>
    </item>
    <item>
        <g:id>7720</g:id>
        <g:inventory>5</g:inventory>
        <g:description><![CDATA[          Tónico Facial Pepino 120ml:  ¡Reafirma tu piel! Después de lavar el rostro todas las mañanas, aplica el Tónico de Pepino y estimula con suaves toques, esto permitirá hidratar y ayuda a cerrar poros abiertos.   Crema Facial Confrey 60gr:  Ingredientes naturales especiales para cuidar tu rostro, luce una piel joven y llena de vida gracias a sus Vitaminas A, C y E. Aplicar una fina capa de crema sobre el rostro y el cuello todas las mañanas, masajear hasta su completa absorción.    Contorno Ojos de Germen de Trigo 30gr:  Nuestra fórmula es ideal para el cuidado de tu rostro porque trabaja atenuando las líneas de expresión, hidratando el contorno de tus ojos y atenuando ojeras. Aplicar en el área de los ojos con suaves masajes en el día y en la noche.    Ingredientes principales:    Hidrosol de Manzanilla.   Caléndula.   Aloe Vera.   Aceite de Oliva.   Semillas de Mora.   Extracto de Pepino.    Nuestros productos:    No contaminan el agua.   Son 100% biodegradables.   Agroecológicos.   Naturales.    No contienen parabenos.     No son testados en animales.    Permite que la sabiduría infinita de la naturaleza entre en contacto con tu ser.    ¡Pruébalo y recíbelo en casa!  ]]></g:description>
        <g:condition>new</g:condition>
        <g:mpn>7720</g:mpn>
        <g:title>Kit Humectación Piel Mixta</g:title>
        <g:short_description><![CDATA[      ]]></g:short_description>
        <g:availability>in stock</g:availability>
        <g:price>101000 COP</g:price>
        <g:link><![CDATA[https://naturalconexion.com/product/kit-humectacion-piel-mixta/]]></g:link>
        <g:image_link><![CDATA[https://naturalconexion.com/wp-content/uploads/2020/09/96.jpg.png]]></g:image_link>
        <g:brand><![CDATA[Natural Conexión]]></g:brand>
        <g:item_group_id>7720</g:item_group_id>
        <g:google_product_category>Health &amp; Beauty &gt; Personal Care</g:google_product_category>
        <g:product_type>Kit especiales</g:product_type>
    </item>
  </channel>
</rss>